{
  "about": {
    "page-title": "Quant a",
    "HEADER": {
      "title": "Equip de projectes"
    },
    "WHY": {
      "title": "Per qu\u00e8 crear projectes. directory?",
      "des": "En qualsevol organitzaci\u00f3 amb m\u00e9s de vint membres, \u00e9s dif\u00edcil saber qui fa qu\u00e8 i en qu\u00e8 tothom est\u00e0 treballant ara mateix. Vam comen\u00e7ar a fer projectes per permetre que els usuaris de {link} comparteixen projectes i iniciatives entre estudiants, investigadors, membres del personal i professors.",
      "des1": "En un entorn interdisciplinari, no es pot confiar nom\u00e9s en la comunicaci\u00f3 de dalt a baix: la gent nom\u00e9s necessita parlar, per descobrir altres projectes rellevants per al seu treball, per inspirar-se en projectes fant\u00e0stics que tenen sentit per s\u00ed mateixos i pel planeta. Aix\u00ed que vam construir una plataforma per a permetre que tothom mostri els seus propis projectes i passions a la seva comunitat i al m\u00f3n.",
      "des2": "Aviat era obvi que qualsevol organitzaci\u00f3 t\u00e9 necessitats similars. Aix\u00ed que deixem que altres grups comparteixin els seus propis projectes (NGOs, universitats...) als seus propis portals, mentre que tots els projectes en els quals comparteixen els {link}. Tenim el suport del ministre franc\u00e8s d'Educaci\u00f3, la ciutat de Par\u00eds, la regi\u00f3 de Radiole-de-Fran\u00e7a, l'Universit\u00e9 de Par\u00eds i molts altres.",
      "platform": "Plataforma global",
      "button_blog": {
        "text": "Bloc de plataforma"
      }
    },
    "GOAL": {
      "title": "On anem?",
      "des": "CRI i UNESCO van crear {lpiLink}, una iniciativa per transformar l'educaci\u00f3 a escala mundial. #LearningPlanet \u00e9s una alian\u00e7a global dels implicats educatius i comunitats d'aprenentatge amb una causa, amb la missi\u00f3 d'inspirar i donar plaer a totes les edats que contribueixen a formar futurs millors. El nostre objectiu \u00e9s fomentar la col\u00b7laboraci\u00f3 entre milers d'actors d'educaci\u00f3 i crear un ecosistema digital per ajudar-los a aprendre'ls millor.",
      "des1": "Projectes. directori \u00e9s l' eina m\u00e9s madur d' aquest ecosistema digital. Esperem que qualsevol organitzaci\u00f3 es centra en la resoluci\u00f3 d'objectius sostenibles l'utilitzaran per compartir els seus projectes i iniciatives.",
      "des2": "Projectes. El directori incrementa la intel\u00b7lig\u00e8ncia col\u00b7lectiva i artificial des de la iniciativa {weLearnLink} i del projecte {skillLink}.",
      "button_community": {
        "text": "A bord de la vostra comunitat"
      }
    },
    "TEAM_CORE": {
      "title": "Equip principal",
      "des": "Creen i milloren la plataforma de projectes",
      "list": [
        {
          "title": "L\u00edder t\u00e8cnic",
          "des": "Creador de projectes CRI, expert en profunditat"
        },
        {
          "title": "Gestor del projecte",
          "des": "Estableix l' estrat\u00e8gia, organitza el projecte i t\u00e9 sentit dels requeriments dels nostres usuaris"
        },
        {
          "title": "Desenvolupador frontal",
          "des": "Crea dissenys bonics i les implementa a l' aplicaci\u00f3"
        },
        {
          "title": "Oficial d' informaci\u00f3 del cap",
          "des": "Mostra projectes tecnol\u00f2gics a la CRI"
        },
        {
          "title": "cient\u00edfic de dades",
          "des": "A c\u00e0rrec del motor de recomanaci\u00f3 i dels algoritmes de cerca"
        },
        {
          "title": "Desenvolupador posterior",
          "des": "Desenvolupeu tasques API i de suport complexes"
        },
        {
          "title": "CoICador Pedagogical",
          "des": "Coordenades desplegaments a la Universitat de Par\u00eds a l'Institut de desafiaments"
        },
        {
          "title": "especialista en Tech",
          "des": "Documents la plataforma de projectes i coordenades #LearningPlanet digital"
        }
      ]
    },
    "TEAM_CONTRIB": {
      "title": "Col\u00b7 laboradors",
      "des": "Ens ajuden a dissenyar la plataforma",
      "list": [
        {
          "title": "Intern",
          "des": "Permet als usuaris i crea documentaci\u00f3 d' ajuda"
        },
        {
          "title": "Advisor cient\u00edficName",
          "des": "Creador d'iniciativa ProfChercheurs i company de recerca del CRI"
        },
        {
          "title": "Gestor comunitari",
          "des": "Un estudiant PHD i fundador de l' \u00c9Phi Scivention, s\u00faper provador de noves funcionalitats"
        },
        {
          "title": "coordinador de Pedagogical",
          "des": "Dissenys i ex\u00e0mens d'escanari pedagogical utilitzant projectes amb estudiants de Licence"
        },
        {
          "title": "Desenvolupador complet",
          "des": "Creat i integrat el mapa de concepte Lotharn a la cerca de projectes"
        },
        {
          "title": "Gestor comunitari i usuari clau",
          "des": "Un portal de projectes per al Ministeri franc\u00e8s d'Educaci\u00f3"
        },
        {
          "title": "Assessora del projecte i membre de la junta CRI",
          "des": "Aprenentatges iniciativa del planeta"
        },
        {
          "title": "cofundador del CRI",
          "des": "Ajuda a crear la visi\u00f3 del futur de l'educaci\u00f3 i el nostre ecosistema digital"
        }
      ]
    },
    "JOBS": {
      "title": "Vols treballar amb nosaltres?",
      "des": "Estem contractant especialistes per ajudar-nos a desenvolupar noves funcionalitats i a cr\u00e9ixer.",
      "des1": "Voleu millorar l'educaci\u00f3 i ajudar tots els legisladors a compartir els seus projectes arreu del m\u00f3n? Uneix-te a nosaltres!",
      "button_jobboard": {
        "text": "Visualitza les posicions obertes"
      },
      "button_contact": {
        "text": "Contacte amb nosaltres"
      }
    }
  },
  "admin": {
    "accounts": {
      "table": {
        "last-name": "Cognoms",
        "first-name": "Nom",
        "title": "T\u00edtol",
        "roles": "Rol(s)",
        "groups": "Grup(s)",
        "inscription": "Inscripci\u00f3",
        "activation": "Activaci\u00f3",
        "activation-yes": "S\u00ed",
        "activation-no": "No"
      }
    },
    "featured-tags": {
      "title": "Etiquetes del projecte suggerides",
      "notice": "Seleccioneu les etiquetes que se suggeriran per omissi\u00f3 en cercar o crear projectes"
    },
    "featured-skills": {
      "title": "Paraules suggerides",
      "notice": "Seleccioneu les habilitats que se suggeriran per omissi\u00f3 en cercar o crear perfils"
    },
    "classifications": {
      "esco-link": "Qu\u00e8 \u00e9s ESCO?",
      "title": "Entorns de treball personalitzats",
      "subtitle": "Els projectes fan servir la Viquip\u00e8dia per etiquetes i ESCO per omissi\u00f3. Tamb\u00e9 podeu afegir els vostres propis repositoris.",
      "enter-title": "Introdu\u00efu un t\u00edtol",
      "enter-description": "Introdu\u00efu una descripci\u00f3",
      "title-field": "T\u00edtol de l' entorn de treball",
      "description-field": "Descripci\u00f3",
      "add-classification": {
        "title": "Afegeix un marc de treball",
        "error": "Error en desar el marc de treball",
        "success": "El marc de treball s' ha creat correctament"
      },
      "edit-classification": {
        "title": "Edita un marc de treball",
        "error": "S' ha produ\u00eft un error en modificar el marc de treball",
        "success": "El marc de treball s' ha modificat correctament"
      },
      "delete-classification": {
        "title": "Esborra el marc de treball",
        "content": "Esteu segur que voleu esborrar el marc de treball '{title}'?",
        "error": "Error en esborrar el marc de treball",
        "success": "El marc de treball s' ha esborrat correctament"
      },
      "create-classification": "Crea un marc",
      "create-tag": "Crea una etiqueta",
      "tags": "etiquetes",
      "enabled-for-projects": "Habilitat per projectes",
      "enabled-for-skills": "Habilitat per a Skills",
      "enabled-for-projects-success": "Entorn de treball habilitat pels projectes",
      "enabled-for-skills-success": "Entorn de treball habilitat per a Skils",
      "disabled-for-projects-success": "Entorn de treball deshabilitat per projectes",
      "disabled-for-skills-success": "Entorn de treball deshabilitat per a Skills",
      "disabled": "Deshabilitat",
      "no-custom": "Encara no hi ha un marc de treball personalitzat",
      "table": {
        "filter": "Etiquetes de filtre",
        "tag": "Etiqueta",
        "description": "Descripci\u00f3",
        "actions": "Accions"
      },
      "add-tag": {
        "title": "Afegeix etiqueta",
        "success": "L' etiqueta s' ha creat correctament",
        "error": "Error en crear l' etiqueta"
      },
      "edit-tag": {
        "title": "Edita etiqueta",
        "success": "L' etiqueta s' ha modificat correctament",
        "error": "Error en modificar l' etiqueta"
      },
      "tag-form": {
        "title-en": "T\u00edtol (EN)",
        "title-fr": "T\u00edtol (FR)",
        "description-en": "Descripci\u00f3 (EN)",
        "description-fr": "Descripci\u00f3 (FR)",
        "required-error": "Aquest camp es requereix",
        "too-long-error": "Aquest camp \u00e9s massa llarg."
      },
      "tag-delete": {
        "confirm": {
          "title": "Esborro l' etiqueta?",
          "description": " 1] Esteu segur que voleu esborrar l' etiqueta '{tagName}'?"
        },
        "success": "Etiqueta '{tagName}' esborrat",
        "error": "Error mentre s' esborrava l' etiqueta '{tagName}' '"
      }
    },
    "tabs": {
      "information": "General",
      "categories": "Categories",
      "tags": "Etiquetes",
      "skills": "SkilsCity name (optional, probably does not need a translation)",
      "help": "Ajuda",
      "links": "Enlla\u00e7os",
      "templates": "Plantilles",
      "users": "Usuaris",
      "requests": "Peticions",
      "groups": "Grups",
      "settings": "Arranjament"
    },
    "page-title": "Administrador",
    "portal": {
      "management": "Gestioneu el meu portal",
      "general": {
        "invisible": "Invisible",
        "logo": "Logotip",
        "size-min-logo": "Mida m\u00ednima del logotip: {minWidth}px * {minHeight}px",
        "portal-referencing": "El portal pare fa refer\u00e8ncia",
        "visible": "Visible",
        "public-image": "Imatge (el visor p\u00fablic)",
        "wording": {
          "title": "P\u00e0gina personal de missatges",
          "notice": "Editeu aqu\u00ed els textos que apareixen a la vostra p\u00e0gina web (el t\u00edtol i la descripci\u00f3 sobre la vista p\u00fablica i el t\u00edtol nom\u00e9s en la vostra vista connectada, p. ex. un cop els vostres usuaris estiguin connectats).",
          "fields": {
            "title": "T\u00edtol",
            "title-placeholder": "(encara no hi ha t\u00edtol)",
            "description": "Descripci\u00f3",
            "description-placeholder": "(encara no hi ha descripci\u00f3)"
          },
          "success": "S' ha desat la paraula inicial",
          "error": "Error en desar la paraula inici"
        },
        "banner-edit": {
          "success": "Imatge desada",
          "error": "Error en desar la imatge"
        },
        "logo-edit": {
          "success": "El Logotip s' ha desat",
          "error": "Error en desar el logotip"
        }
      },
      "categories": {
        "add": "Afegeix una categoria",
        "authorizations": "Autoritzacions",
        "children": "Categories de fills",
        "no-child": "Sense categoria filla",
        "description-limit": "300 car\u00e0cters m\u00e0xims.",
        "edit": "Edita una categoria",
        "is-reviewable": "Autoritza les cr\u00edtiques",
        "limit-publication-to-reviewers": "Limita la publicaci\u00f3 als revisors",
        "preview-categories": "Vista pr\u00e8via",
        "display-projects": "Mostra projectes",
        "hide-projects": "Oculta els projectes",
        "delete-category": "Esborra la categoria",
        "delete-category-description": "Esteu segur que voleu esborrar la categoria '{categoryName}'? Aquesta acci\u00f3 no es pot desfer.",
        "delete-category-has-children": "Aquesta categoria t\u00e9 sub categories i/o projectes. Treu-los primer.",
        "delete-category-error": "Error en esborrar la categoria",
        "delete-category-success": "S' ha esborrat la categoria",
        "background-notice": "Per a la cap\u00e7alera d' aquesta p\u00e0gina de categories, podeu escollir un color de fons o pujar la vostra pr\u00f2pia imatge de fons",
        "background-color": "Escolliu un color de fons",
        "background-image": "Seleccioneu una imatge de fons",
        "upload-picture": "Puja una imatge",
        "tips-background-image": "No \u00e9s necessari si voleu simplement mostrar un color. Amplada m\u00ednima: 1024px, al\u00e7ada m\u00ednima: 400px."
      },
      "chat": "Plataforma de xat (veure la vista connectada)",
      "events": "Esdeveniments",
      "instructions": "Instruccions",
      "news": "Not\u00edcies",
      "featured-projects": "Projectes de caracter\u00edstiques"
    },
    "form": {
      "admin-info": {
        "name": {
          "required": "Es requereix el nom de la comunitat",
          "max-length": "El nom de la comunitat ha de ser inferior a 32 car\u00e0cters"
        },
        "dashboard-title": {
          "required": "Es requereix el t\u00edtol",
          "max-length": "El t\u00edtol ha de ser inferior a 128 car\u00e0cters"
        },
        "contact-email": {
          "required": "Es requereix el correu electr\u00f2nic",
          "email": "Aquest ha de ser un correu electr\u00f2nic v\u00e0lid"
        },
        "language": {
          "required": "Es requereix l' idioma"
        },
        "background-color": {
          "required-if": "El color de fons es requereix si s' est\u00e0 enlla\u00e7ant al portal principal dels projectes"
        }
      },
      "template": {
        "category": {
          "required": "Es requereix la categoria"
        }
      }
    },
    "groups": {
      "intro": "Usa grups per gestionar els vostres usuaris de forma m\u00e9s eficient. Podeu crear grups i afegir usuaris a ells. Tamb\u00e9 podeu crear subgrups.",
      "create-group": "Crea un grup",
      "add-modal-title-1": "Afegeix grup fill a \"",
      "add-modal-title-2": "\" grup",
      "subtitle-add-child": "Seleccioneu a la llista el grup fill. Nom\u00e9s en pots seleccionar una.",
      "edit-modal-title": "Afegeix grup pare",
      "subtitle-edit-child": "Selecciona en la llista el grup pare. Nom\u00e9s en pots seleccionar una."
    },
    "requests": {
      "intro": "Aquesta \u00e9s la llista de persones que van demanar acc\u00e9s al portal. Pots acceptar o rebutjar la seva petici\u00f3.",
      "table": {
        "last-name": "Cognoms",
        "first-name": "Nom",
        "title": "T\u00edtol",
        "email": "Correu electr\u00f2nic",
        "message": "Missatge",
        "action": "Mostra nom\u00e9s les pendents",
        "decline": "Declina",
        "declined": "Declinat",
        "accept": "Accepta",
        "accepted": "Acceptat",
        "no-result": "Sense resultats"
      }
    }
  },
  "account": {
    "another-organization": "Una altra organitzaci\u00f3",
    "role-in-organization": "in",
    "title-create-add": "Crea / afegeix un compte",
    "title-create": "Crea un compte",
    "title-edit": "Edita un compte",
    "title-invite": "Afegeix un compte",
    "switch-to-edit": "El compte ja existeix a la vostra organitzaci\u00f3, canviar a editar",
    "switch-to-invite": "El compte ja existeix en una altra organitzaci\u00f3, canviant a afegir",
    "sub-title": "Els camps amb * s\u00f3n obligatoris.",
    "link": "Necessites ajuda? Aqu\u00ed us hem fet c\u00e0rrec.",
    "form": {
      "first-name": "Nom principal *",
      "last-name": "Darrer nom *",
      "title": "T\u00edtol *",
      "email": "Correu- e *",
      "google": "Compte de Google",
      "create-google": "Crea un compte a Google",
      "rights": "Drets",
      "rights-description": "Drets concedits a la plataforma de projectes",
      "groups": "Grups",
      "groups-description": "Aquest usuari formar\u00e0 part dels seg\u00fcents grups",
      "groups-roles": "& Editor del l\u00edder del grup",
      "groups-roles-description": "Aquest usuari ser\u00e0 l' administrador del grup seg\u00fcent(s):",
      "no-group-selected": "Encara no hi ha grups"
    },
    "password-reset": {
      "success": "S' est\u00e0 reiniciant l' enlla\u00e7",
      "error": "Error en enviar l' enlla\u00e7 de reinici de la contrasenya"
    },
    "create-success": "Compte creat",
    "update-success": "Compte actualitzat",
    "delete-success": "Compte esborrat",
    "delete-account": "Compte nou",
    "reset-password": "Reinicia la contrasenya",
    "reset-delete": "Reinicia la contrasenya i esborra el compte",
    "error": "Un error ocret.",
    "role": {
      "none": "Cap",
      "user": "Usuari",
      "facilitator": "Facilitor",
      "admin": "Org administrador"
    },
    "user-exists-in-other-org": "Existeix un usuari amb el mateix correu electr\u00f2nic a la nostra base de dades. Podem afegir-lo al seu portal aqu\u00ed."
  },
  "userItem": {
    "teamLeader": "L\u00edder del grup"
  },
  "groups": {
    "title": "Funci\u00f3 de l' usuari",
    "edit": "Edita el rol d' usuari",
    "users": "Usuari: un usuari forma part de la vostra comunitat. Poden crear projectes, editar els seus projectes i escriure comentaris en qualsevol projecte. Veuen un projecte privat quan formen part de l'equip d'aquests projectes, veuen tots els projectes amb la visibilitat de la comunitat, i tots els projectes p\u00fablics.",
    "facilitators": "Facilitor: Aquest paper \u00e9s per professors o tutors: Veuen tots els projectes privats al portal i els poden editar. Tamb\u00e9 tenen tots els drets d'usuaris.",
    "admins": "Org administrador: Aquest paper permet configurar el vostre portal i gestionar usuaris al portal. Els administradors d' Org tenen acc\u00e9s al men\u00fa administrador del portal per establir el portal i gestionar els seus usuaris. Tamb\u00e9 tenen tots els drets dels faculitadors.",
    "none": "Cap: Aquesta persona t\u00e9 un compte de projectes per\u00f2 no forma part del seu portal. Nom\u00e9s poden veure els projectes p\u00fablics.",
    "roles": {
      "none": "Cap",
      "users": "Usuari",
      "facilitators": "Facilitor",
      "admins": "Org administrador"
    },
    "empty": "Sense grups",
    "main-groups": "Grups principals"
  },
  "invitation": {
    "copy-link": "Copia l' enlla\u00e7",
    "create": {
      "create-success": "S' ha creat la invitaci\u00f3",
      "create-error": "Error en crear la invitaci\u00f3",
      "field": {
        "description": {
          "label": "Afegeix una descripci\u00f3",
          "notice": "Aix\u00f2 \u00e9s nom\u00e9s perqu\u00e8 recordis qui vas crear aquest enlla\u00e7 i per qu\u00e8.",
          "placeholder": "Per qui crees aquest enlla\u00e7?"
        },
        "group": {
          "add": "Afegeix",
          "error": "Es requereix grup",
          "label": "Escolliu el grup *",
          "notice": "Els usuaris usant aquest enlla\u00e7 al registre s' afegiran a aquest grup.",
          "selected": "Grup seleccionat:"
        },
        "validity": {
          "error": "Es requereix la validesa",
          "label": "Seleccioneu la durada de la validesa *",
          "notice": "Una vegada que la cre\u00efs, l'enlla\u00e7 nom\u00e9s ser\u00e0 v\u00e0lid durant aquest per\u00edode.",
          "one-year": "1 any",
          "pick-date": "Trieu una data",
          "valid-until": "V\u00e0lid fins a:"
        }
      },
      "intro": "Registra els enlla\u00e7os permeten als usuaris que vulguin crear un compte de projectes al vostre portal. Tot el que heu de fer \u00e9s compartir amb ells l'enlla\u00e7. Molta gent pot subscriure's utilitzant un enlla\u00e7. Podeu controlar quin grup formaran part de quan es crea l'enlla\u00e7.",
      "link": "Necessites ajuda? Aqu\u00ed us hem fet c\u00e0rrec.",
      "notice": "Els camps marcats amb * s\u00f3n obligatoris.",
      "title": "Crea un enlla\u00e7 de registre"
    },
    "delete": {
      "deleted-failed": "Error en esborrar la invitaci\u00f3"
    },
    "delete-confirm-title": "Esborro aquest enlla\u00e7?",
    "expired-link-image": "L' enlla\u00e7 d' invitaci\u00f3 que heu usat \u00e9s ven\u00e7ut o no.",
    "expired-link": "Sembla que l'enlla\u00e7 que heu rebut ha caducat o simplement no \u00e9s v\u00e0lid. Per obtenir un nou enlla\u00e7, contacteu amb l' administrador:",
    "generate-link": "Genera enlla\u00e7",
    "list": {
      "created-by-column": "Creat per",
      "description-column": "Descripci\u00f3",
      "expire-column": "Fes que caduqui",
      "group-column": "Grup",
      "intro": "Registra els enlla\u00e7os permeten als usuaris que vulguin crear un compte de projectes al vostre portal. Tot el que heu de fer \u00e9s compartir amb ells l'enlla\u00e7. Molta gent pot subscriure's utilitzant un enlla\u00e7. Podeu controlar quin grup formaran part de quan es crea l'enlla\u00e7.",
      "link-column": "Enlla\u00e7",
      "title": "Registra els enlla\u00e7os"
    }
  },
  "blog": {
    "add-entry": "afegeix entrada de bloc",
    "entry": "entrada de bloc",
    "last-publication": "\u00daltima entrada de bloc",
    "no-entry": "Encara no hi ha entrada...",
    "posts": "Entrades de bloc",
    "title": "blog"
  },
  "browse": {
    "page-title": "Cerca",
    "placeholder": "Qu\u00e8 busques?",
    "result-per-page": "Resultats per p\u00e0gina:"
  },
  "category": {
    "add-sub-category": "Afegeix una subcategoria",
    "edit-order-success": "L' ordre de categories s' ha editat correctament",
    "info-organize": "Podeu llistar projectes en categories diferents (p. ex., projectes d' estudiant, projectes de mestres, etc.).",
    "info-limit": "Cada projecte s' ha d' associar amb una d' aquestes categories.",
    "page-title": "Categoria",
    "title": "Categories",
    "all-categories": "Veure totes les categories",
    "all-projects": "Veure tots els projectes",
    "edit": "Edita"
  },
  "comment": {
    "add-comment": "Afegeix el teu comentari!",
    "comment-verb": "comentari",
    "comments": "comentaris",
    "deleted": "El comentari s' ha esborrat en el",
    "discard-comment": "Voleu descartar el comentari?",
    "discard-changes": "Voleu descartar els canvis?",
    "need-account": "Necessiteu un compte per publicar comentaris",
    "no-comments": "Encara no s' ha fet cap comentari...",
    "private-exchange": {
      "tab": "Missatges interns",
      "no-message": "Encara no hi ha cap missatge intern...",
      "notice": "Els missatges interns nom\u00e9s s\u00f3n visibles per als membres de l' equip de projectes.",
      "send": "Envia",
      "title": "Afegeix el vostre missatge intern",
      "delete-title": "Esborro definitivament?",
      "delete-description": "Esteu segur que voleu esborrar permanentment el vostre missatge intern? Aquesta acci\u00f3 ser\u00e0 irreversible.",
      "deleted": "S' ha esborrat el missatge intern"
    },
    "publish": "Publica el comentari",
    "delete-title": "Esborro definitivament?",
    "delete-description": "Esteu segur que voleu esborrar permanentment els comentaris? Aquesta acci\u00f3 ser\u00e0 irreversible."
  },
  "common": {
    "activate": "Activa",
    "activated": "Activat",
    "add": "Afegeix",
    "added-on-the": "afegit a",
    "back": "darrere",
    "cancel": "Cancel\u00b7 la",
    "chose-date": "Data seleccionada",
    "confirm": "Confirma",
    "continue": "Continua",
    "confirm-delete": "Esteu segur que voleu esborrar aix\u00f2?",
    "deadline": "Temps l\u00edmit",
    "delete": "Esborra",
    "delete-selection": "Elimina la selecci\u00f3",
    "delete-user": "Esborra",
    "description": "descripci\u00f3",
    "destroy-confirm": "Esteu segur que voleu esborrar aquest projecte? Aquesta acci\u00f3 no es pot desfer.",
    "cant-quit-self": "Ets l'\u00faltim editor de l'equip. Cada projecte ha de tenir com a m\u00ednim un editor.\nPodeu afegir un altre editor abans d' abandonar el projecte o eliminar el projecte des de la pestanya Configuraci\u00f3.",
    "cant-quit-other": "Aquest \u00e9s l'\u00faltim editor de l'equip. Cada projecte ha de tenir com a m\u00ednim un editor.\nPodeu afegir un altre editor supressi\u00f3 aquest, o eliminar el projecte de la pestanya Configuraci\u00f3.",
    "edit": "edit",
    "file-required": "Es requereix un fitxerName",
    "for": "per",
    "groups": "Grups",
    "index": "\u00cdndex",
    "less": "menys",
    "link-copied-success": "Enlla\u00e7 copiat",
    "link-copied-failed": "Ha fallat en copiar l' enlla\u00e7",
    "loading": "S' est\u00e0 carregant",
    "login": "acc\u00e9s",
    "modify": "Modifica",
    "more": "m\u00e9s",
    "need-login": "S' ha d' accedir a",
    "no": "no",
    "no-result": "Sense resultats",
    "none": "cap",
    "of": "de",
    "org": "Portals del portal",
    "quit-project": "Esteu segur que voleu sortir d' aquest projecte?",
    "people": "Gent",
    "read": "lectura",
    "reply": "resposta",
    "remove-group": "Esteu segur que voleu eliminar aquest grup?",
    "remove-user": "Esteu segur que voleu eliminar aquest usuari?",
    "save": "Desa",
    "send": "Envia",
    "see-less": "veure menys",
    "see-more": "Veure m\u00e9s",
    "see": "Veure",
    "see-all": "Veure- ho tot",
    "set-deadline": "Estableix el termini",
    "shrink": "psiquiatre",
    "submit": "Envia",
    "the-project": "El projecte",
    "title": "t\u00edtol",
    "yes": "s\u00ed",
    "disconnect": "Desconnecta",
    "confirm-close": "Esteu segur que voleu tancar l' editor? Qualsevol canvi que heu fet no ser\u00e0 desat.",
    "ok": "B\u00e9",
    "file-too-big": "El fitxer \u00e9s massa gran (m\u00e0x: {maxSize}Mb)"
  },
  "complete-profile": {
    "bio": {
      "title": "Biotec",
      "notice": "Bio Bioto permet a la gent entendre qui ets, qu\u00e8 fas i defensar-te.",
      "notice-exemples": "Necessites inspiraci\u00f3? Aqu\u00ed teniu exemples de {0}, {1} o {2}.",
      "exemples": {
        "researcher": "un investigador",
        "professional": "un professional",
        "student": "un estudiant"
      },
      "long-bio": "Long bio",
      "long-bio-notice": "Presenti aqu\u00ed els seus esfor\u00e7os professionals",
      "personal-bio": "bio Personal",
      "personal-bio-notice": "Presenta aqu\u00ed els teus interessos personals."
    },
    "cancel": "Cancel\u00b7 la",
    "notice": {
      "help": "Hem estat aqu\u00ed per ajudar.",
      "intro": "Els camps marcats amb * s\u00f3n obligatoris. Sempre ho pots modificar en el teu perfil m\u00e9s tard.",
      "no-idea": "No saps qu\u00e8 hauries de fer?"
    },
    "onboarding": "En curs",
    "personal": {
      "email": "Correu electr\u00f2nic",
      "email-placeholder": "Vost\u00e8{'@'}u.com",
      "firstname": "Nom principal",
      "firstname-placeholder": "Nom principal",
      "headline": "T\u00edtol",
      "headline-placeholder": "M1 Stainty, director de recerca...",
      "lastname": "\u00daltim nom",
      "lastname-placeholder": "\u00daltim nom",
      "picture": "Imatge de perfil",
      "picture-notice": "(120px x 120px mini; formats jpg o png)",
      "title": "Informaci\u00f3 personal"
    },
    "required": "Aquest camp es requereix",
    "save-and-finish": "Desa i acaba",
    "save-and-next": "Desa i v\u00e9s a seg\u00fcent",
    "skills": {
      "title": "& habilitat dels interessos"
    },
    "sdgs": {
      "sdg-notice": "Els Objectius de desenvolupament sostenibles (SDGs) s\u00f3n una crida a l'acci\u00f3 per abordar un ventall de reptes globals. Indicint els objectius que voleu contribuir a ajudar la gent a la vostra comunitat a trobar-vos mentors o assist\u00e8ncia.",
      "title": "Objectius de desenvolupament sostenibles"
    },
    "title": "Acaba el perfil"
  },
  "crikit": {
    "errors": {
      "too-big-file-size": "La mida del fitxer \u00e9s massa gran, 13215465MB m\u00e0x."
    }
  },
  "description": {
    "default-placeholder": "Ara, descriu el teu projecte.",
    "placeholder": "Encara no teniu cap descripci\u00f3, penseu en afegir-ne un!",
    "delete": "Esteu segur que voleu tancar l' editor?",
    "edit-saved": "Qualsevol canvi que (i cap co- authors) hagi fet no ser\u00e0 desat.",
    "edit": "Descripci\u00f3 d' edici\u00f3 (projecte)",
    "add": "Afegeix descripci\u00f3",
    "quit-without-saving-title": "Surto sense desar?"
  },
  "discover": {
    "page-title": "Descobri",
    "HEADER": {
      "title": "Compartiu els vostres projectes",
      "impact": "per incrementar l' impacte",
      "des": "Usa la plataforma de projectes per a mostrar els vostres projectes,",
      "facilitate": "Conclou la col\u00b7laboraci\u00f3 i fomenta",
      "common": "Pel b\u00e9 com\u00fa.",
      "button_discover": "Exploreu projectes",
      "button_access": "Obt\u00e9n acc\u00e9s"
    },
    "INTRO": {
      "title": "Uneix-te a la nostra plataforma de creixement r\u00e0pida",
      "list": [
        {
          "title": "Projectes trobats"
        },
        {
          "title": "Usuaris actius"
        },
        {
          "title": "Comunitats Europees"
        }
      ]
    },
    "FEATURES": [
      {
        "title": "Obt\u00e9n Inspirat",
        "des": "Descobriment de projectes interessants no sols{0}through nostra potent recerca sin\u00f3 tamb\u00e9 basada en1321544 recomanacions de la IA, empla\u00e7ament o mapa tem\u00e0tic.",
        "list": [
          {
            "title": "Reordenacions",
            "des": "Hop d'un projecte similar a aquells que s'han enlla\u00e7at els membres de l'equip, o en recomanacions autom\u00e0tiques del projecte."
          },
          {
            "title": "Mapa d' etiquetes",
            "des": "Utilitza el mapa d'etiqueta per descobrir projectes d'una manera totalment nova! Agrupa projectes segons les seves etiquetes similars. Les etiquetes s\u00f3n articles de la Viquip\u00e8dia."
          },
          {
            "title": "Mapa geogr\u00e0fic",
            "des": "Exploreu projectes en el mapa del m\u00f3n per la localitzaci\u00f3 de l'equip i en lloc on el projecte va tenir un impacte."
          }
        ]
      },
      {
        "title": "Comparteix i col\u00b7 laboraci\u00f3",
        "des": "Creeu eficientment una presentaci\u00f3 rica del vostre projecte,{0} i augmenteu el vostre impacte per unir forces.",
        "list": [
          {
            "des": "Editeu la vostra descripci\u00f3 de projecte simult\u00e0niament amb els membres del vostre equip per afegir text formatat, imatges, v\u00eddeos i enlla\u00e7os a trav\u00e9s d' un editor de text amigable per l' usuari."
          },
          {
            "des": "reclutant f\u00e0cilment participants o col\u00b7laboradors emetent la informaci\u00f3 a tota la comunitat mitjan\u00e7ant anuncis p\u00fablics."
          },
          {
            "des": "Afegeix desenvolupament sostenible Els Objectius als quals contribueixen per tal que els usuaris puguin trobar el projecte basat en aquesta informaci\u00f3."
          },
          {
            "des": "Canvia amb membres de la comunitat a trav\u00e9s de la secci\u00f3 de comentaris."
          },
          {
            "des": "Completa el projecte amb qualsevol tipus de recursos externs, si s\u00f3n inspiraci\u00f3s, creaci\u00f3, documentaci\u00f3, altres projectes relacionats..."
          },
          {
            "des": "Que altres segueixin el vostre projecte o compartiu- lo per un enlla\u00e7 simple"
          }
        ]
      },
      {
        "title": "TEACH",
        "des": "Usa les funcions espec\u00edficament dissenyades per als cursos d'ensenyament basats en projectes.",
        "list": [
          {
            "title": "CUSTOM PREMLESConstellation name (optional)",
            "des": "Guieu un creador de projectes per tal que el contingut del seu projecte correspon a les vostres expectatives."
          },
          {
            "title": "REVENT\u00cd DEL PROPERJEConstellation name (optional)",
            "des": "Creeu revisions i aproven la publicaci\u00f3 dels projectes dels estudiants."
          }
        ]
      },
      {
        "title": "HOMEA LA COMUNITAT",
        "des": "Creeu una inst\u00e0ncia de projectes nom\u00e9s per a la vostra comunitat.{0} I gaudir de la flexibilitat que oferim per gestionar-la, per prendre-la sense problemes.",
        "list": [
          {
            "title": "PERSONIZORALConstellation name (optional)",
            "des": "Persona-ho tot: Poseu les imatges, logos, t\u00edtols, creeu les vostres pr\u00f2pies categories, etiquetes."
          },
          {
            "title": "ADUNT I MODACI\u00d3",
            "des": "Quan vulguis, gestiona les opcions per a la vostra comunitat a trav\u00e9s de l'espai administrador de la comunitat i de projectes moderats al portal amb drets d'administraci\u00f3."
          },
          {
            "title": "Projectes clicables al vostre lloc web",
            "des": "Si la vostra comunitat t\u00e9 un lloc web, podeu encastar f\u00e0cilment projectes que voleu caracter\u00edstiques all\u00e0. Quan els usuaris hi feu clic, seran redireccionats als projectes."
          }
        ]
      }
    ],
    "PROJECT": {
      "title": "Segueix la plataforma PREGECTS",
      "des": "Descobreix tot sobre la plataforma de projectes en el seu propi projecte.",
      "project": {
        "title": "Projectes CRI",
        "des": "Cr\u00e9er un aureare de projets d'una organitzaci\u00f3 avec la recursions et componen la m\u00e0fia"
      }
    },
    "TESTIMONIALS": {
      "list": [
        {
          "project": {
            "title": "INTNERSHPESConstellation name (optional) L3 - CEEBIOS _ Elise Buard",
            "des": "El semestre intern de Bachelor FDV. A l'encarregat de la formaci\u00f3 de Biomimina a Fran\u00e7a."
          },
          "title": "Per a educaci\u00f3",
          "des": "Per descomptats basats en projectes, empleats, associacions d'estudiants, autosufam\u00e8ncies, etc.",
          "quote": "La plataforma de projectes em va permetre comunicar-me amb els resultats de tot el que vaig fer per a la meva interna.{0} La secci\u00f3 de comentaris permet als lectors demanar m\u00e9s informaci\u00f3 i donar-me els seus pensaments sobre el que els agradaria llegir.{0} Vaig poder crear el meu propi registre il\u00b7lustrat i aix\u00f2 va permetre que els meus lectors descobrirsin precisament la implementaci\u00f3 i l'expansi\u00f3 de la bimiminaci\u00f3",
          "author": "- Elise Buard, estudiant de Bachelor, Intern CEEBIOS"
        },
        {
          "project": {
            "title": "PREGISS - COVID19",
            "des": "R\u00e9pondre Car col\u00b7lectiu au COVID19"
          },
          "title": "Per a la investigaci\u00f3",
          "des": "Investigadors, iniciatives de ci\u00e8ncia ciutadana, reptes de codi obert.",
          "quote": "La investigaci\u00f3 d'un alt impacte tendeix a ser interdisciplinari, amb m\u00faltiples interessats implicats en la seva co-grafia. Per\u00f2 sovint, el coneixement i les comunitats estan invides a disciplines, i la comunicaci\u00f3 amb altres implicats \u00e9s dif\u00edcil. La plataforma de projectes ajuda f\u00e0cilment a la recerca impacteal, a trobar col\u00b7laboradors f\u00e0cilment a trav\u00e9s de disciplines, i a col\u00b7laborar f\u00e0cilment amb els implicats que necessiten la vostra investigaci\u00f3.",
          "author": "- Ignacio Atal, Profs Chercheurs"
        },
        {
          "project": {
            "title": "EcoloCity name (optional, probably does not need a translation) Vie",
            "des": "R\u00e9duire l'impat \u00e9cologique de notre famille"
          },
          "title": "Per projectes personals SDG",
          "des": "Col\u00b7lectius independents i activistes que lluiten contra reptes socials cr\u00edtics.",
          "quote": "El nostre projecte: esdevenir una fam\u00edlia eco-pressible. Amb la plataforma de projectes, podem compartir f\u00e0cilment les nostres accions sobre menjar, transport, allotjament, reciclatge i pr\u00e0ctiques de compra, i amb sort inspirar altres per canviar, una llar alhora!",
          "author": "- Anne Mistal, membre de la fam\u00edlia"
        }
      ]
    },
    "ACCESS": {
      "title": "Exaltaci\u00f3",
      "des": "Demana acc\u00e9s a l' experiment de totes les caracter\u00edstiques{0}or en contacte per crear un portal dedicat",
      "button_personal": {
        "text": "Demana un compte personal"
      },
      "button_community": {
        "text": "Sol\u00b7licito projectes per a la vostra comunitat"
      }
    },
    "CONTACT": {
      "title": "CONTAT US",
      "des": "Per a qualsevol pregunta, si us plau contacteu amb nosaltres a {link}"
    }
  },
  "drawer": {
    "clear": "Neteja tots els seleccionats",
    "select-all": "Selecciona- ho tot"
  },
  "faq": {
    "delete-confirm-content": "Esteu segur que voleu esborrar la pestanya d' ajuda personalitzada pel vostre portal. S' esborrar\u00e0 tot el seu contingut.",
    "delete-confirm-title": "Esborrat de pestanyes d' ajuda personalitzada",
    "info": "Hi ha una ajuda gen\u00e8rica accessible clicant el bot\u00f3 \"Ajuda\" a la cantonada superior dreta. Si voleu afegir una pestanya amb una p\u00e0gina d' ajuda espec\u00edfica al portal, podeu fer- ho a sota.",
    "portal": "Ajuda",
    "tab": "Nom de la pestanya",
    "video": "tutorial de v\u00eddeo"
  },
  "feed": {
    "see-all": "Veure- ho tot",
    "title": "Reducci\u00f3 de not\u00edcies"
  },
  "file": {
    "add-image": "afegeix una imatge",
    "add-video": "afegeix un v\u00eddeo",
    "add-video-hint": "Afegeix un v\u00eddeo introduint el seu URL de Youtube o vimeo.",
    "attachment": "document adjuntat \u0160un document",
    "upload": "Puja"
  },
  "form": {
    "background-color": "Color de fons",
    "category-name": "Nom de la categoria",
    "organization-name": "Nom de la vostra comunitat",
    "description": "Descripci\u00f3",
    "email": "Correu electr\u00f2nic",
    "email-contact": "correu electr\u00f2nic",
    "language": "Idioma",
    "title": "T\u00edtol",
    "url": "URL",
    "contact": {
      "subtitle": "Ompliu aquesta forma r\u00e0pida i us hi tornarem aviat",
      "subject": "Assumpte",
      "subject-placeholder": "Qu\u00e8 t'agradaria compartir amb nosaltres?",
      "email": "Correu electr\u00f2nic",
      "email-placeholder": "Correu electr\u00f2nic",
      "content": "Missatge",
      "content-placeholder": "Pregunta'ns amb un m\u00e0xim de detalls."
    },
    "report": {
      "title": "Cal el camp de t\u00edtol",
      "message": "Cal el camp de descripci\u00f3",
      "content": "Cal el camp de contingut",
      "url": {
        "required": "El camp URL \u00e9s necessari",
        "format": "Si us plau, introdu\u00efu una URL v\u00e0lida"
      },
      "email": {
        "required": "Cal el camp de correu electr\u00f2nic",
        "format": "Si us plau, introdu\u00efu una adre\u00e7a de correu electr\u00f2nic v\u00e0lida"
      }
    },
    "review": {
      "title": "Cal el camp de t\u00edtol",
      "message": "Cal el camp de descripci\u00f3"
    },
    "goal": {
      "title": "Cal el camp de t\u00edtol",
      "description": "Cal el camp de descripci\u00f3"
    },
    "blog": {
      "title": "Cal el camp de t\u00edtol",
      "description": "Cal el camp de descripci\u00f3"
    },
    "resources": {
      "title": "Cal el camp de t\u00edtol",
      "description": "Cal el camp de descripci\u00f3",
      "link": {
        "required": "El camp URL \u00e9s necessari",
        "format": "Si us plau, introdu\u00efu una URL v\u00e0lida"
      }
    },
    "announcement": {
      "title": "Cal el camp de t\u00edtol",
      "description": "Cal el camp de descripci\u00f3"
    },
    "reply-announcement": {
      "first-name": "Es requereix el primer camp de nom",
      "last-name": "Es requereix l' \u00faltim camp de nom",
      "email": {
        "required": "Cal el camp de correu electr\u00f2nic",
        "format": "Si us plau, introdu\u00efu una adre\u00e7a de correu electr\u00f2nic v\u00e0lida"
      },
      "description": "Cal el camp de descripci\u00f3"
    }
  },
  "footer": {
    "contact": "Contacte amb nosaltres",
    "legal-notices": "Avisos legals",
    "terms-of-service": "Termes de servei",
    "cookies": "Galetes",
    "accessibility": "Accessibilitat",
    "personal-data": "Dades personals",
    "directory": "Descobreix molts m\u00e9s projectes d'altres organitzacions a la meta-portal:",
    "help": "Ajuda",
    "projects": "Plataforma de projectes",
    "madeBy": "est\u00e0 fet per",
    "sourceText": "Mireu el codi font",
    "pca": "Planificaci\u00f3 de continuitat (PCPA)",
    "pssi": "Planificaci\u00f3 de seguretat (PSSI)"
  },
  "goal": {
    "add": "Afegir un objectiu",
    "completed-on-the": "finalitzada la",
    "description": "descripci\u00f3 de l' objectiu",
    "goals": "Atribucions",
    "planned-for-the": "Planificaci\u00f3 per a la",
    "status-title": "Estat",
    "title": "T\u00edtol de l' objectiu",
    "delete": "Voleu esborrar aquest objectiu?"
  },
  "group": {
    "contact": "Contacte",
    "edit-group": "Edita grup",
    "see-more-people-button": "Vegeu {users} m\u00e9s",
    "see-subgroups": "Mireu el subagrupador {count} mireu {count} subagrupacions",
    "share": "Comparteix",
    "the-team": "L' equip ({users})",
    "news": "Anuncis",
    "more": "M\u00e9s",
    "less": "Menys",
    "see-more": "Veure m\u00e9s",
    "see-less": "Veure menys",
    "subgroups": "SUBGROUPSConstellation name (optional)",
    "snapshot": "instant\u00e0nia",
    "members": "Membres",
    "projects": "Projectes",
    "visibility-private": "Visibilitat: privat",
    "visibility-public": "Visibilitat: p\u00fablic",
    "visibility-org": "Visibilitat: portal",
    "group-members": "Membres de grup",
    "group-projects": "Grup de projectes",
    "select-group": "Seleccioneu un grup",
    "image-header": "Imatge",
    "root": "(Root)",
    "create": {
      "help-link": "Som aqu\u00ed per ajudar.",
      "notice": "Els camps marcats amb * s\u00f3n obligatoris. Sempre ho pots modificar m\u00e9s tard. No saps qu\u00e8 hauries de fer?",
      "title": "Crea un nou grup"
    },
    "edit": {
      "title": "Edita un grup"
    },
    "form": {
      "add": "Afegeix",
      "add-projects": "Afegeix projectes de representaci\u00f3",
      "edit": "Edita",
      "edit-members": "Edita els membres",
      "edit-roles": "Edita els rols",
      "form-incomplete": "Els camps no s' han trobat o no s\u00f3n v\u00e0lids, complets per a poder desar.",
      "create-group": "Crea un grup",
      "edit-group": "Edita grup",
      "edit-name": "Edita el nom del grup",
      "email-label": "Correu electr\u00f2nic",
      "email-placeholder": "Cognom. name{'@'}myunitat.fr",
      "short-description-label": "Titular",
      "short-description-placeholder": "Descriu el vostre grup en una frase",
      "name-label": "Nom de grup",
      "name-placeholder": "Ex. Bitkbox: bossa interactiva de caixa",
      "description-label": "Descripci\u00f3",
      "add-description": "Afegeix descripci\u00f3",
      "add-parent-group": "Afegeix grup pare",
      "project-label": "Projectes de caracter\u00edstiques",
      "parent-group-label": "Grup pare",
      "visibility": {
        "title": "visibilitat de grup",
        "public": "P\u00fablic",
        "private": "Privat",
        "members": "Membres",
        "public_description": "P\u00fablic: Qualsevol pot trobar aquest grup a Internet",
        "private_description": "Privat: tan sols visible pels administradors i membres del grup",
        "members_description": "Membres: nom\u00e9s visibles pels membres d' aquest portal"
      },
      "name-errors": {
        "required": "Es requereix el camp de nom de grup",
        "max": "El camp Nom de grup no pot ser m\u00e9s gran que 180 car\u00e0cters"
      },
      "short-description-errors": {
        "max": "El camp de titular pot no ser m\u00e9s gran que 150 car\u00e0cters"
      },
      "publication-status-errors": {
        "required": "Aquest camp es requereix"
      },
      "delete": "Esborra el grup"
    },
    "role": {
      "members": {
        "label": "Estats membres",
        "help": "Estats membres"
      },
      "leaders": {
        "label": "L\u00edder del grup",
        "help": "L\u00edder del grup"
      },
      "leaders-managers": {
        "label": "L\u00edder i gestor"
      },
      "managers": {
        "label": "Editor",
        "help": "Editor"
      }
    }
  },
  "header": {
    "private": "Privat: nom\u00e9s visible per als membres de l' equip",
    "org": "Nom\u00e9s visible als membres del portal",
    "public": "P\u00fablic: visible per a qualsevol visitant del lloc web",
    "similar-project": "projecte similar",
    "similar-projects": "projectes similars",
    "portals-start": "Pertany a",
    "portals-end-plural": "portals",
    "portals-end-singular": "portal",
    "views": "Vistes",
    "creation": "Creat",
    "update": "Editat",
    "close": "Tanca",
    "mobile-menu-title": "Men\u00fa"
  },
  "home": {
    "all-projects": "Tots els projectes",
    "announcements": "anunciacions",
    "news": "Not\u00edcies",
    "calendar": "Calendari",
    "instructions": "Instruccions",
    "communities": "PortalsCity name (optional, probably does not need a translation)",
    "home": "Inici",
    "categories": {
      "title": "Categories del projecte"
    },
    "login": "Entrada",
    "account-request": "Demana un compte",
    "new-project": "Nou projecte",
    "short-title": {
      "events": "Calendari",
      "projects": "Els vostres projectes",
      "instructions": "Instruccions"
    },
    "create-project": "Crea un projecte",
    "check-locations": "Comprova les nostres ubicacions",
    "our-locations": "Les nostres ubicacions"
  },
  "language": {
    "label-en": "Angl\u00e8s",
    "label-fr": "Fran\u00e7aismexico_ states. kgm"
  },
  "location": {
    "loading": "S' estan carregant les localitzacions"
  },
  "map": {
    "empty": "No hi ha res aqu\u00ed encara... Els Col\u00b7laboradors encara no van localitzar cap projecte.",
    "page-title": "Mapa",
    "projects": "Mapa de projectes"
  },
  "me": {
    "follow": "Projectes que segueixo",
    "no-follow": "Encara no esteu seguint un projecte",
    "groups": "Grups, s\u00f3c membre de",
    "no-group": "Encara no sou membre d' un grup",
    "my-projects": "Els meus projectes",
    "no-bio": "Encara no has escrit la teva biografia",
    "no-skill": "Encara no heu afegit habilitat",
    "page-title": "El meu perfil",
    "projects-participate": "Projectes s\u00f3c membre de",
    "no-project-participate": "Encara no sou membre d' un projecte",
    "projects-reviewing": "Estic revisant projectes",
    "no-project-reviewing": "Encara no esteu revisant un projecte",
    "skills": "SkilsCity name (optional, probably does not need a translation)",
    "hobbies": "Hobbiesusa. kgm",
    "levels-help-link": "Nivells d'kill"
  },
  "you": {
    "no-follow": "Encara no hi ha cap projecte seguit",
    "no-group": "Encara no \u00e9s membre d' un grup",
    "no-bio": "Encara no hi ha biografia",
    "no-skill": "Encara no s' han indicat habilitats",
    "no-project-participate": "Encara no \u00e9s membre d' un projecte",
    "no-project-reviewing": "Encara no \u00e9s un revisador d'un projecte"
  },
  "multieditor": {
    "blockquote": "Bloqueja la cita",
    "bold": "negreta",
    "bullet_list": "Llista de pics",
    "click-to-play-video": "Cliqueu un altre cop per iniciar/ aturar el v\u00eddeo",
    "code": {
      "label": "Codi",
      "language": {
        "label": "Idioma:"
      },
      "theme": {
        "label": "Tema:",
        "light": "Llum",
        "dark": "Fosc"
      },
      "tabs": {
        "label": "Pestanyes:"
      }
    },
    "color": {
      "change-color": "Canvia el color",
      "choose": "O triar un personalitzat",
      "color": "Color",
      "current": "Actual",
      "pick": "Tria un color",
      "set-color": "Arranja el color"
    },
    "delete_column": "Elimina aquesta columna",
    "delete_row": "Elimina aquesta fila",
    "delete_table": "Esborra taula",
    "delete_video": "Esborra el v\u00eddeo",
    "external_link": "Obre l' enlla\u00e7",
    "heading_1": "Cap\u00e7alera 1Style name",
    "heading_2": "Cap\u00e7alera 2Style name",
    "heading_3": "Cap\u00e7alera 3Style name",
    "image": {
      "25_width": "Amplada del 25%",
      "50_width": "Amplada del 50%",
      "75_width": "75% amplada",
      "100_width": "Amplada del 100%",
      "full": "Complet",
      "image": "Imatge",
      "large": "Gran",
      "medium": "Mitj\u00e0",
      "original": "Original",
      "original_size": "Amplada original",
      "small": "Petita"
    },
    "insert_column_left": "Afegeix columna abans",
    "insert_column_right": "Afegeix columna despr\u00e9s",
    "insert_row_top": "Afegeix fila abans",
    "insert_row_bottom": "Afegeix fila despr\u00e9s",
    "italic": "it\u00e0lica",
    "link": "enlla\u00e7",
    "edit-link": "edita l' enlla\u00e7",
    "frozen": "L' editor est\u00e0 bloquejat",
    "merge_cells": "Fusiona les cel\u00b7 les",
    "not-synced": "S' est\u00e0 carregant...",
    "offline": "Desconnectat",
    "redo": "Ref\u00e9s",
    "remove_link": "Elimina enlla\u00e7",
    "server-connected": "El servidor est\u00e0 connectat.",
    "server-connecting": "El servidor est\u00e0 connectat...",
    "server-disconnected": "El servidor est\u00e0 desconnectat.",
    "server-unconnectable": {
      "status": "No s' ha pogut connectar al servidor col\u00b7laboratiu.",
      "notice": "Comproveu que el vostre navegador i/o antivirus permet als WebSockets.",
      "ack-notice": "Podeu usar un editor simple (sense edici\u00f3 col\u00b7 laboraci\u00f3). Tingueu present que altres dades d' usuaris d' escriptori es poden sobreescriure si deseu alhora.",
      "do-ack": "Entenc els riscos i desitjo continuar amb un simple editor (sense edici\u00f3 col\u00b7laborativa).",
      "do-solo-edit": "Edita pel meu compte",
      "head-up-warning": "Av\u00eds: l' edici\u00f3 en mode solitari pot resultar en p\u00e8rdua de dades",
      "confirm-save-title": "Est\u00e0s editant en mode sol.",
      "confirm-save-text": "Si alg\u00fa altre va editar el contingut mentre est\u00e0veu editant, sobreescriureu els canvis. Esteu segur que voleu desar?"
    },
    "split_cell": "Divideix la cel\u00b7 la",
    "table": "Taula",
    "text_align_left": "Text Alinea a l' esquerra",
    "text_align_right": "Text Alinea a la dreta",
    "text_align_center": "Text Alinea al centre",
    "toggle_header_row": "Commuta la fila de la cap\u00e7alera",
    "unauthorized": "Edici\u00f3 no autoritzat",
    "underline": "subratllada",
    "undo": "Desf\u00e9s",
    "video": "V\u00eddeo",
    "save": "Desa sense sortir"
  },
  "homeCarousel": {
    "tab1": {
      "title": "Obt\u00e9n Inspirat",
      "text": "Descobreix projectes interessants i inspiradors. Navegueu projectes en el mapa geogr\u00e0fic i el mapa d' etiquetes. Cerca per t\u00edtol, membre de l' equip o etiqueta de projecte."
    },
    "tab2": {
      "title": "Comparteix",
      "text": "Document f\u00e0cil i comparteix els vostres projectes amb tots els visitants i dins de la vostra comunitat. Afegiu al vostre projecte una descripci\u00f3, recursos externs, objectius, etiquetes i entrades de bloc."
    },
    "tab3": {
      "title": "Col\u00b7 laboraci\u00f3",
      "text": "Editeu col\u00b7laborativament el vostre projecte amb els membres del vostre equip. Es van anunciar als participants reclutes (contribuadors, membres de nous equips, centres, treballadors, etc.), intercanviant comentaris amb membres de la comunitat."
    },
    "tab4": {
      "title": "Mostra el vostre impacte",
      "text": "Augmenta l'impacte mundial i mostra els esfor\u00e7os d'inspiraci\u00f3 per a un b\u00e9 com\u00fa. Identifica amb la qual contribueixen {sdg}. Geolocalitza tots els llocs on els teus projectes generen un impacte.",
      "sdg": "SDG",
      "sdgAbbr": "Objectius de desenvolupament sostenibles",
      "link": "https://en.nesco.org/s sostenibles del desenvolupament"
    }
  },
  "mentorship": {
    "respond": {
      "options": {
        "accept": "Accepta",
        "decline": "Declina",
        "need-infos": "Sol\u00b7 licita m\u00e9s informaci\u00f3"
      },
      "your-response": "La vostra resposta",
      "add-comment": "Afegeix un comentari",
      "comment-notice-mentor": "Aquest comentari s' enviar\u00e0 per correu electr\u00f2nic al homestee.",
      "comment-notice-mentoree": "Aquest comentari s' enviar\u00e0 per correu electr\u00f2nic al mentor.",
      "comment-placeholder": "Escriu aqu\u00ed.",
      "title-mentor": "Fer-se mentor",
      "title-mentoree": "Convertiu- vos en un mentor",
      "response-was-sent": "Han enviat la vostra resposta.",
      "asked-you": "Et va demanar que fossis el seu mentor per",
      "offered-you": "Us va oferir ser el seu mentor per"
    }
  },
  "onboarding": {
    "step": "step",
    "title": "Qu\u00e8 s\u00f3n els projectes?"
  },
  "onboarding-modal": {
    "next": "Seg\u00fcent",
    "previous": "Anterior"
  },
  "onboarding-todo": {
    "platform-tour": "Comen\u00e7ant",
    "welcome": "Benvinguda {0}, comencem a la plataforma amb aquests passos.",
    "complete-profile": "Acaba el perfil",
    "explore-projects": "Exploreu projectes",
    "create-project": "Crea el vostre primer projecte",
    "take-tour": "Feu una volta per a la plataforma",
    "dont-show-again": "No tornis a mostrar aix\u00f2"
  },
  "page404": {
    "contact": "Com si hagu\u00e9s perdut? Podeu contactar amb nosaltres a {0}",
    "contact-mail": "Projectes. COMIC2154654learningplanetintitu.org",
    "illustration-text": "S\u00ed, aix\u00f2 \u00e9s un ERROR 404 i ara que est\u00e0 perdut en aquesta situaci\u00f3 ...",
    "page-title": "No s' ha trobat la p\u00e0gina",
    "search": "Aix\u00f2 no \u00e9s el que estaves buscant b\u00e9? El mateix jugador vol {0}?",
    "search-again": "Torna a cercar",
    "title": "Ui...",
    "not-connected": {
      "title": "Intenta entrar",
      "illustration-text": "Cal introduir-hi alguna cosa a la LOGIN",
      "connect": "No podem trobar la p\u00e0gina que vost\u00e8 busca en Boot. Per arribar-hi, potser {0}.",
      "login": "Cal entrar"
    }
  },
  "picture": {
    "add-picture": "Afegeix una imatge",
    "change-picture": "Canvia la imatge"
  },
  "plateform-tour-modal": {
    "intro": "Aquesta \u00e9s una visita r\u00e0pida de les caracter\u00edstiques principals del projecte. Sempre podeu tornar- hi (A trav\u00e9s de molts tutorials) en el men\u00fa More / Ajuda Accessibilitat.",
    "notice-tutorial": "Tamb\u00e9 podeu aprendre els interiors i els projectes amb el nostre {0}",
    "title": "gira de plataforma: qu\u00e8 s\u00f3n els projectes",
    "tutorial": "tutorials"
  },
  "profile": {
    "edit": {
      "back-to-profile": "Torna al perfil",
      "edit-my-profile": "Edita el meu perfil",
      "edit-other-profile": "Editeu el perfil {name}",
      "edit-your-profile": "Edita el perfil",
      "notice": "Els camps amb * s\u00f3n obligatoris.",
      "help": "Necessites ajuda? Som aqu\u00ed.",
      "edit": "Edita",
      "general": {
        "no-special-characters": "No es permeten car\u00e0cters especials",
        "tab": "Informaci\u00f3 general",
        "form-has-error": "Falta o no hi ha un camp incorrecte en el formulari.",
        "save-error": "Error en desar el perfil.",
        "save-success": "El perfil s' ha desat.",
        "pronouns": {
          "label": "Pronomsfrance. kgm",
          "notice": "Fes que altres s\u00e0piguen com fer-te refer\u00e8ncia.",
          "placeholder": "Exemples: s\u00ed, He/Him, ells/Them, etc."
        },
        "first-name": {
          "label": "Nom principal *",
          "placeholder": "Ex. Jane",
          "is-required": "Es requereix el primer camp de nom."
        },
        "last-name": {
          "label": "Darrer nom *",
          "placeholder": "Ex. Petit",
          "is-required": "Es requereix l' \u00faltim camp de nom."
        },
        "professional-email": {
          "label": "Correu- e *",
          "placeholder": "Ex. jane. doe{'@'} locution.com",
          "is-required": "Cal el camp de correu electr\u00f2nic.",
          "is-email": "El correu electr\u00f2nic ha de ser un correu electr\u00f2nic v\u00e0lid."
        },
        "professional-number": {
          "label": "N\u00famero professional",
          "placeholder": "Ex. +33 600000"
        },
        "personal-number": {
          "label": "N\u00famero personal",
          "placeholder": "Ex. +33 600000"
        },
        "personal-webpage": {
          "label": "P\u00e0gina web personal",
          "placeholder": "Posa aqu\u00ed el vostre URL de p\u00e0gina personal",
          "is-url": "La p\u00e0gina web personal ha de ser un URL v\u00e0lid."
        },
        "linkedin": {
          "label": "Compte enlla\u00e7at",
          "placeholder": "Introdu\u00efu aqu\u00ed el vostre URL de comptes enlla\u00e7at",
          "is-url": "El compte enlla\u00e7at ha de ser un URL v\u00e0lid."
        },
        "twitter": {
          "label": "compte de Twitter",
          "placeholder": "Posa aqu\u00ed l' URL del vostre compte de Twitter",
          "is-url": "El compte de Twitter ha de ser un URL v\u00e0lid."
        },
        "picture": {
          "label": "Imatge de perfil"
        },
        "title": {
          "label": "T\u00edtol *",
          "placeholder": "Gestor de projectes, estudiant estudiant de M2 Biology, investigadora, etc.",
          "is-required": "Es requereix el camp de t\u00edtol."
        },
        "organization-address": {
          "label": "Nom i adre\u00e7a de l' organitzaci\u00f3",
          "placeholder": "Ex. Aprenent a l'Institut del planeta.\n8 rue Charles V,\n75004 Par\u00edsusa. kgm"
        },
        "tags": {
          "label": "Etiquetes *"
        },
        "sdgs": {
          "label": "SDGs",
          "add": "Afegeix",
          "notice-start": "Afegeix",
          "notice-link": "Objectiu de desenvolupament sostenible (SDGs)",
          "notice-end": "Vols contribuir. Exemple: educaci\u00f3 de qualitat, fam zero, acci\u00f3 del clima, etc.",
          "link": "https://sdgs.un.org/goals"
        }
      },
      "bio": {
        "tab": "Biotec",
        "save-error": "Error en desar el perfil.",
        "save-success": "El perfil s' ha desat.",
        "short-bio": {
          "label": "bio- curt",
          "placeholder": "1 a 2 l\u00ednies per descriure breument"
        },
        "long-bio": {
          "label": "biografia llarga",
          "placeholder": "Presenta't professionalment. Presenta la teva ruta professional i la teva ocupaci\u00f3 actual."
        },
        "personal-bio": {
          "label": "bio Personal",
          "placeholder": "Presenta't personalment. Parla'ns de tu i de les teves passions!"
        }
      },
      "projects": {
        "tab": "Projectes",
        "member": {
          "label": "Projectes s\u00f3c membre de",
          "notice": "Si voleu ser membre d' un projecte existent, haur\u00edeu de demanar-li a l'equip del projecte que us afegeixi. O pots crear el teu projecte."
        },
        "followed": {
          "label": "Projectes que segueixo",
          "notice": "Quan seguiu un projecte rebeu notificacions sobre qualsevol nova activitat. Si voleu seguir un projecte, visiteu- lo i cliqueu el bot\u00f3 \"Respondre\" al costat del t\u00edtol.",
          "add": "Afegeix",
          "drawer-title": "Escolliu els projectes Segueixo"
        },
        "reviewed": {
          "label": "Projectes que reviso",
          "notice": "Si voleu ser revisadors d'un projecte existent, haur\u00edeu de preguntar a l'equip del projecte que us afegeixi."
        }
      },
      "groups": {
        "tab": "Grups",
        "groups": {
          "label": "Grups, s\u00f3c membre de"
        }
      },
      "skills": {
        "tab": "SkilsCity name (optional, probably does not need a translation)",
        "intro": "Encara no heu seleccionat habilitats. Les habilitats professionals i les hobbies permeten als teus col\u00b7legues i a la teva comunitat trobar-te basant-te en all\u00f2 que t'importa.",
        "save-error": "Error en desar el perfil.",
        "save-success": "El perfil s' ha desat.",
        "search": "cerca",
        "suggested-skills": "O triar una habilitat suggerida",
        "already-added": "(Ja est\u00e0 afegit)",
        "skills": {
          "add-success": "Skill '{name}' afegia.",
          "edit-success": "Skill '{name}' editat.",
          "delete-success": "Skill '{name}' eliminat.",
          "add": "Afegeix habilitats professionals",
          "add-item": "Afegeix una habilitat",
          "edit-levels": "Edita els nivells",
          "already-added": "Ja s' ha afegit Skill",
          "levels-help": "Nivell",
          "drawer": {
            "title": "Afegeix habilitats professionals",
            "notice": "Escriviu l' etiqueta de la vostra habilitat i seleccioneu la correcta per a vos entre suggeriments.",
            "placeholder": "Tipus una habilitat",
            "notice-levels": "Indica el teu nivell de mestre.",
            "help-levels": "M\u00e9s sobre nivells d'habilitat"
          },
          "selection": "habilitats seleccionades"
        },
        "hobbies": {
          "add-success": "S'ha afegit en Hobby{name}.",
          "edit-success": "S'ha editat en Hobby1354654.",
          "delete-success": "S'ha eliminat en Hobby1354654.",
          "add": "Afegeix bbies",
          "add-item": "Afegeix un hobby",
          "already-added": "Hobby ja ha afegit",
          "edit-levels": "Edita els nivells",
          "levels-help": "Nivell",
          "drawer": {
            "title": "Afegeix un hobby personal",
            "notice": "Escriviu l' etiqueta del vostre hobby i seleccioneu el correcte per a vos entre suggeriments.",
            "placeholder": "Escriviu un hobby",
            "notice-levels": "Indica el teu nivell de mestre.",
            "help-levels": "M\u00e9s sobre els nivells de bbies"
          },
          "selection": "Hobbies seleccionades"
        },
        "mentorship": {
          "contact": {
            "title-ask": "Demana a mentor",
            "title-offer": "Adorador de mentors",
            "notice-ask": "Si us plau, especifiqueu l'habilitat pel que esteu demanant mentor.",
            "notice-offer": "Si us plau, especifiqueu l'habilitat de la qual esteu oferint mentors.",
            "error": "Error en enviar la petici\u00f3.",
            "success": "Han enviat la vostra petici\u00f3.",
            "fields": {
              "title": {
                "label": "T\u00edtol",
                "placeholder-ask": "Eg. \" Pots ser el meu mentor en Datascience?\"",
                "placeholder-offer": "Eg. \"Vols ser el meu amic en Datascience?\"",
                "required": "Es requereix el camp de t\u00edtol."
              },
              "text": {
                "label": "Text",
                "notice-ask": "Afegeix detalls quant a tu i el tipus d'ajuda que necessiteu (pex;, nombre d' hores, la naturalesa d'ajuda - de comentaris simples a classe...).",
                "notice-offer": "Afegeix detalls sobre tu i el tipus d'ajuda que proporcionen (pex;, nombre d' hores, la naturalesa de l'ajuda - de comentaris simples a classe...).",
                "placeholder": "Comen\u00e7a aqu\u00ed",
                "required": "Es requereix el camp de text."
              },
              "email": {
                "label": "Resposta de correu electr\u00f2nic",
                "notice": "Aquest missatge s' enviar\u00e0 com a correu electr\u00f2nic. Per a rebre una resposta, afegiu el vostre correu electr\u00f2nic.",
                "placeholder": "Eg. jane. doe{'@'} gmail.com",
                "invalid": "El camp de correu electr\u00f2nic no \u00e9s v\u00e0lid.",
                "required": "Cal el camp de correu electr\u00f2nic."
              }
            }
          },
          "mentorship": "Mentorship",
          "choose": "Tria",
          "edit": "Mentoring for \"{skill}\"",
          "error": "Error en desar el mentor.",
          "success": "S' ha desat l' enviament",
          "notice": "T'agradaria convertir-te en mentor o ser mal educat per aquesta habilitat? determinar\u00e0s la freq\u00fc\u00e8ncia d'intercanvi que t'escau amb el mentor o el teu mentor. Cuida't, la nostra guia \u00e9s aqu\u00ed per ajudar-te.",
          "can-mentor": "Puc fer-ho.",
          "needs-mentor": "Busco un mentor.",
          "comment": "Comentari",
          "comment-placeholder": "Indica quina ajuda podeu oferir o ajudar- vos (cal temps, volum, freq\u00fc\u00e8ncia, etc.)"
        },
        "levels": {
          "curious": "Curi\u00f3s",
          "basic": "B\u00e0sic",
          "competent": "Competent",
          "expert": "Expert"
        },
        "tip": {
          "intro-edit": "Els diferents nivells que podeu escollir des de:",
          "curious": {
            "title": "Nivell 1: Curi\u00f3s",
            "description": ""
          },
          "basic": {
            "title": "Nivell 2: B\u00e0sic",
            "description": "Nivell d'alta escola, o va fer algun tutorial, o un petit projecte"
          },
          "competent": {
            "title": "Nivell 3: Competent",
            "description": "Nivell mestre o va fer un projecte intermedi, o pot ensenyar al nivell de llic\u00e8ncia"
          },
          "expert": {
            "title": "Nivell 4: Expert",
            "description": "Nivell de doctorat o va fer un gran projecte, o pot ensenyar al nivell mestre"
          }
        }
      },
      "privacy": {
        "tab": "Privadesa",
        "save-error": "Error en desar el perfil.",
        "save-success": "El perfil s' ha desat.",
        "publication-status": {
          "label": "visibilitat general del perfil",
          "notice": "Per omissi\u00f3: p\u00fablic per a tothom"
        },
        "picture": {
          "label": "visibilitat de la imatge",
          "notice": "Per omissi\u00f3: el meu portal"
        },
        "email": {
          "label": "visibilitat de correu",
          "notice": "Omissi\u00f3: ocult per a tothom"
        },
        "personal-phone": {
          "label": "Visibilitat personal del tel\u00e8fon",
          "notice": "Omissi\u00f3: ocult per a tothom"
        },
        "skills-hobbies": {
          "label": "Nivells de visibilitat",
          "notice": "Omissi\u00f3: ocult per a tothom"
        },
        "socials": {
          "label": "visibilitat dels mitjans de comunicaci\u00f3 socials",
          "notice": "(Ex. Enlla\u00e7at A Twitter, p\u00e0gina web personal... Per omissi\u00f3: el meu portal"
        },
        "options": {
          "hide": "Oculta",
          "org": "El meu portal",
          "pub": "P\u00fablic"
        }
      }
    },
    "go-to-page": "Visualitza la p\u00e0gina del perfil",
    "drawer_title": "Perfil",
    "projects": "Projectes",
    "skills": "SkilsCity name (optional, probably does not need a translation)",
    "groups": "Grups",
    "snapshot": "instant\u00e0nia",
    "bio": "Biotec",
    "bio_pro": "Biotec professional",
    "bio_personal": "Biotec personal",
    "cancel-title": "Cancel\u00b7 la l' edici\u00f3 del perfil",
    "cancel-content": "Esteu segur que voleu cancel\u00b7 lar la vostra edici\u00f3 de perfils? Qualsevol canvi fet es perdr\u00e0.",
    "can-mentor": "Pot ser mentor",
    "needs-mentor": "Necessito un mentor.",
    "ask-mentorship": "Demana a mentor",
    "offer-mentorship": "Adorador de mentors",
    "mentorship-asked": "Vas demanar un mentor.",
    "mentorship-offered": "Heu ofert un mentor",
    "mentorship-asking": "Demana a mentor",
    "mentorship-offering": "Est\u00e0s oferint mentors"
  },
  "profile-completed-modal": {
    "notice-congratulation": "Ara est\u00e0s preparat per utilitzar la plataforma de projectes.",
    "notice-tour": "Per facilitar el vostre a bord, us recomanem que feu una volta r\u00e0pida de les caracter\u00edstiques principals dels projectes. Aquests s\u00f3n 2 minuts del vostre temps probablement gastareu b\u00e9;)",
    "title": "Felicitats, tots a punt! I una gira r\u00e0pida?",
    "skip": "Salta aix\u00f2",
    "take-tour": "Fes la volta ara."
  },
  "project": {
    "add-linked-project": "Afegeix un projecte enlla\u00e7at",
    "add-location-point": "Afegeix un punt d' empla\u00e7ament",
    "add-review": "afegeix revisar",
    "add-to-project": {
      "title": "Afegeix al projecte",
      "blog-entry": "Entrada de bloc",
      "goal": "Objectiu",
      "sdg": "SDG",
      "link-and-attached-document": "Recursos",
      "team-member": "Grup del membre / grup",
      "announcement": "Anunci",
      "comment": "comentari",
      "location": "Localitzaci\u00f3"
    },
    "apply-succes": "Aplicaci\u00f3 enviadaComment",
    "announcement-create": "Crea una declaraci\u00f3",
    "announcements": "Anuncis d' anunci",
    "at-coordinates": "en coordenades",
    "categories": "Categories dels projectes",
    "community": "Els projectes de la Comunitat",
    "create-project": "Crea un projecte",
    "create": {
      "choose-category-first": "Primer seleccioneu una categoria",
      "help-link": "Som aqu\u00ed per ajudar.",
      "notice": "Els camps marcats amb * s\u00f3n obligatoris. Sempre ho pots modificar m\u00e9s tard. No saps qu\u00e8 hauries de fer?",
      "title": "Crea un nou projecte"
    },
    "destroy": "Elimina projecte",
    "duplicate": "duplicat aquest projecte",
    "edit": "edita el projecte",
    "edit-linked-project": "Edita el projecte enlla\u00e7at",
    "edit-location-point": "Edita el punt de localitzaci\u00f3",
    "edit-map": "edita geolocalitzaci\u00f3",
    "edit-review": "Edici\u00f3 de revisi\u00f3",
    "files": "Fitxers de projecte del projecte del projecte ubuntu",
    "follow": "Segueix",
    "followed": "Seguit",
    "form": {
      "add-tags": "Afegeix etiquetes",
      "create-project": "Crea un projecte",
      "edit-project": "Edita projecte",
      "edit-title": "Edita el t\u00edtol",
      "project-category": "Categoria del projecte",
      "select-category": "Escull una categoria",
      "purpose-label": "objectiu del projecte",
      "purpose-placeholder": "Quin \u00e9s l'objectiu del teu projecte?",
      "resize-image": "Rel\u00b7 la",
      "title-label": "Afegeix un t\u00edtol",
      "title-placeholder": "Com es diu aquest projecte?",
      "upload-image": "Puja una imatge",
      "title-errors": {
        "required": "Cal el camp de t\u00edtol",
        "max": "El camp t\u00edtol no pot ser m\u00e9s gran que 180 car\u00e0cters"
      },
      "purpose-errors": {
        "required": "Es requereix el camp de prop\u00f2sit",
        "max": "El camp de prop\u00f2sit no pot ser m\u00e9s gran que 180 car\u00e0cters",
        "min": "El camp de prop\u00f2sit ha de ser almenys 3 car\u00e0cters"
      }
    },
    "image-header": "Imatge",
    "image-alert": {
      "upload": "Puja",
      "notice": "Pugeu una nova visual per a maximitzar l'impacte! Necessites una forma quadrada!"
    },
    "impact": "impacte",
    "language": "idioma del projecte",
    "life-status": "Estat de la vida del projecte",
    "linked": "Projectes enlla\u00e7ats per al projecte  LinkedName",
    "linked-project": "Projecte enlla\u00e7at",
    "linked-project-confirm-delete": "Esteu segur d' eliminar aquest projecte enlla\u00e7at?",
    "linked-projects": "Projectes enlla\u00e7ats",
    "link-confirm-delete": "Esteu segur que voleu eliminar aquest enlla\u00e7 del projecte?",
    "file-confirm-delete": "Esteu segur que voleu esborrar aquest fitxer del projecte?",
    "blog-confirm-delete": "Esteu segur que voleu eliminar aquesta entrada del bloc del projecte?",
    "location-type-label": "Tipus d' empla\u00e7ament",
    "lock": "Projecte de bloqueig",
    "private": "Projectes privats",
    "publish": "Publica el projecte",
    "public": "projectes p\u00fablics",
    "quit": "Surt del projecte",
    "random-image": "Imatge aleat\u00f2ria",
    "resource": "Recurs de recursos de resource",
    "review": "review",
    "reviews": "Revisi\u00f3",
    "review-confirm-delete": "Esteu segur d' esborrar aquesta revisi\u00f3?",
    "reviewable": "Preparat per revisar",
    "reviewed-on-the": "Repassat sobre la",
    "remove-group": "Esborra el grup",
    "remove-user-title": "Elimina usuari",
    "remove-user": "Esborra",
    "show-n-projects": "Mostra els projectes {count}",
    "suggested": "projectes similars del projecte Hongria",
    "suggested-hint": "Projectes que poden interessar-vos",
    "summary": "Resum",
    "settings": "arranjament",
    "org-settings": {
      "title": "Portal(s) del portal",
      "description": "El projecte pertany als portals seleccionats. Vigileu quan afegiu o modifiqueu els portals al que pertany el vostre projecte. Per exemple, els administradors d'una nova organitzaci\u00f3 es donen autom\u00e0ticament acc\u00e9s al projecte. O les organitzacions poden tenir normes editorials espec\u00edfiques que haur\u00edeu de seguir.",
      "warning": "El vostre projecte pertany a les organitzacions de sota. Aqu\u00ed podeu editar la categoria del vostre projecte:"
    },
    "updated": {
      "blog-entry": "S' ha actualitzat una entrada de bloc d' aquest projecte",
      "blog-entry-create": "Afegeix una nova entrada de bloc d' aquest projecte",
      "description": "Desa la descripci\u00f3 d' aquest projecte"
    },
    "view": "projecte de vista",
    "visibility": "Visibilitat del projecte",
    "actions": "Accions r\u00e0pides",
    "copy": "(copia)",
    "nothing": "No hi ha res aqu\u00ed...",
    "tag-warning": "NB: Si un usuari desactiva les lleng\u00fces al portal, les etiquetes amb traduccions es traduiran per ells. Altrament, les etiquetes es mostraran en angl\u00e8s."
  },
  "project_list": {
    "updated_at": "L' \u00faltim actiu",
    "random": "Aleatori",
    "recommended": "Recomanat",
    "sort_by": "Ordena per:"
  },
  "projects": "projectes",
  "recruit": {
    "about-you": "Explica'ns el que et motiva.",
    "add-announcement": "afegeix un anunci",
    "announcement": "Anunci",
    "announcements": "Sense anunci de 12154654 anunciacions 354",
    "apply": "aplica",
    "creation-date": "creat en",
    "delete-announcement-message": "Voleu eliminar aquesta declaraci\u00f3?",
    "edit-announcement": "Edici\u00f3 d'anuncis",
    "email": "Av\u00eds, necessitem una adre\u00e7a de correu v\u00e0lida per contactar amb tu. (No salvarem aquesta informaci\u00f3 a la plataforma).",
    "firstname": "firstname",
    "is-remunerated": "est\u00e0 remenegat",
    "job": "treball",
    "lastname": "cognomname",
    "motivation-hint": "Hauria de contenir 20 car\u00e0cters com a m\u00ednim",
    "new-announcement": "Nova declaraci\u00f3",
    "participant": "participant",
    "remunerated": "Desmenerat",
    "send": "Envia aplicaci\u00f3",
    "title": "T\u00edtol",
    "traineeship": "Entrenador de trensName",
    "type": "Tipus d' anunci",
    "updated": "s' ha actualitzat",
    "valid-until-the": "v\u00e0lid fins",
    "view": "Visualitza"
  },
  "report": {
    "abuse": "abusos d' informe",
    "abuse-title": "Explica l'informe d'unes paraules.",
    "abuse-text": "Descriu- ho tan precisament com sigui possible per qu\u00e8 informis d'aquest projecte.",
    "abuse-url": "Copia enganxar l' URL de la p\u00e0gina que voleu informar.",
    "bug": "Informa d' un error",
    "bug-title": "Explica l'error en unes paraules.",
    "bug-text": "Descriviu exactament el possible tema que heu experimentat i com reproduir-lo per reproduir-lo.",
    "bug-url": "Copia enganxar l' URL de la p\u00e0gina on afegiu aquest problema."
  },
  "resource": {
    "add": "afegeix recurs",
    "add-file": "afegeix un fitxer",
    "add-link": "afegeix un enlla\u00e7",
    "add-link-url": "afegeix URL d' enlla\u00e7",
    "add-link-url-label": "URL",
    "add-link-text": "afegeix text d' enlla\u00e7",
    "add-link-text-label": "Text",
    "edit-link": "edita un enlla\u00e7",
    "edit-file": "edit un fitxer",
    "max-size": "Mida m\u00e0x. 10MB",
    "invalid-image": "Fitxer no acceptat... \u00e9s aquesta una imatge?",
    "error-uploading-image": "S' ha produ\u00eft un error en pujar la imatge",
    "cannot-upload-image": "No es pot pujar la imatge per ara",
    "link-address": "adre\u00e7a d' enlla\u00e7",
    "resources": "recursos",
    "web": "enlla\u00e7a als recursos web que s' apliquen als recursos web",
    "web-link": "Enlla\u00e7os web de l'enlla\u00e7 web del web del web web web RT"
  },
  "result_box": {
    "people": "gent",
    "person": "gent",
    "groups": "grups",
    "group": "grup"
  },
  "visibility": {
    "private-title": "Privat:",
    "public-title": "P\u00fablic:",
    "community-title": "Membres del port:",
    "private": "Nom\u00e9s visible per als membres de l'equip.",
    "public": "visible per a qualsevol visitant, fins i tot sense cap compte.",
    "community": "Nom\u00e9s visible per als usuaris que tenen un compte en aquest portal."
  },
  "register": {
    "title": "Crea un compte",
    "title-confirm": "Cal confirmaci\u00f3 de correu electr\u00f2nic",
    "email": {
      "label": "Correu- e *",
      "placeholder": "Introdu\u00efu el vostre correu electr\u00f2nic",
      "is-required": "Es requereix correu electr\u00f2nic",
      "is-invalid": "Aquest no \u00e9s un correu electr\u00f2nic v\u00e0lid"
    },
    "given_name": {
      "label": "Nom principal *",
      "placeholder": "Introdu\u00efu el nom del vostre nom",
      "is-required": "Cal el nom del nom"
    },
    "family_name": {
      "label": "Darrer nom *",
      "placeholder": "Introdu\u00efu el vostre \u00faltim nom",
      "is-required": "Es requereix el cognom"
    },
    "password": {
      "label": "Contrasenya *",
      "placeholder": "\u00c9s la nostra hist\u00f2ria.",
      "is-required": "Cal contrasenya"
    },
    "confirmation": "T'hem enviat un missatge de confirmaci\u00f3 a la teva b\u00fastia. Un cop confirmeu que {0} \u00e9s el vostre correu electr\u00f2nic, us ajudarem a comen\u00e7ar a la plataforma.",
    "save-error": "S'ha produ\u00eft un problema t\u00e8cnic. Si us plau, torneu- ho a intentar m\u00e9s tard.",
    "email-already-exists": "Aquest correu ja est\u00e0 registat.",
    "tos": "Estic d'acord amb el {term} i {privacy} *",
    "tos-is-required": "Es requereix l' acord per tal de continuar",
    "term": "Termes del servei",
    "privacy": "Pol\u00edtica de privadesa",
    "have-account": "Ja ets un compte?",
    "login": "Entrada",
    "need-help": "Necessites ajuda?",
    "contact-us": "Contacte amb nosaltres"
  },
  "request-access": {
    "title": "Petici\u00f3 d' acc\u00e9s",
    "title-confirm": "Petici\u00f3 enviada",
    "notice": "El teu compte ha de ser aprovat per l'administrador abans que puguis crear el teu propi compte. Si us plau, completeu aquesta forma:",
    "email": {
      "label": "Correu- e *",
      "placeholder": "Introdu\u00efu el vostre correu electr\u00f2nic",
      "is-required": "Es requereix correu electr\u00f2nic",
      "is-invalid": "Aquest no \u00e9s un correu electr\u00f2nic v\u00e0lid"
    },
    "given_name": {
      "label": "Nom principal *",
      "placeholder": "Introdu\u00efu el vostre nom",
      "is-required": "Es requereix el nom principal"
    },
    "family_name": {
      "label": "Darrer nom *",
      "placeholder": "Introdu\u00efu el vostre cognom",
      "is-required": "Es requereix cognom"
    },
    "profile-title": {
      "label": "Titular *",
      "placeholder": "Ie. estudiant de ci\u00e8ncies inform\u00e0tica",
      "is-required": "Cal el titular"
    },
    "message": {
      "label": "Missatge",
      "placeholder": "Pots dir-nos per qu\u00e8 necessites acc\u00e9s?"
    },
    "confirmation": "Hem enviat la seva petici\u00f3 als administradors de la plataforma. Si us plau, reviseu la vostra caixa de correu ({0}) per resposta.",
    "have-account": "Ja ets un compte?",
    "login": "Entrada",
    "need-help": "Necessites ajuda?",
    "contact-us": "Contacte amb nosaltres"
  },
  "role": {
    "role-editor": "T\u00e9 tots els drets d' edici\u00f3 per aquest grup.",
    "role-reviewer": "Quan el projecte s' ha marcat com a \" Jack per a revisar,\" el revisor pot donar comentaris, i pot bloquejar un projecte per evitar m\u00e9s edici\u00f3 al projecte. Un revisor tamb\u00e9 t\u00e9 drets d' edici\u00f3.",
    "role-teammate": "No t\u00e9 drets d' edici\u00f3, per\u00f2 apareix com a membre de l'equip.",
    "editor": "Editor",
    "editors": "Editors",
    "editor-groups": "Grups d' edici\u00f3",
    "editor-group": "Grup de l' editor",
    "reviewer": "Revisor",
    "reviewers": "Revisor",
    "reviewer-groups": "Grups de manteniment",
    "reviewer-group": "Grup de manteniment",
    "teammate": "Participant",
    "teammates": "Participants",
    "teammate-groups": "Grups pensatius",
    "teammate-group": "Grup Participant",
    "select": "Seleccioneu els drets",
    "group": "Grups",
    "leader": "L\u00edder del grup",
    "role-leader": "\u00c9s un editor que apareixer\u00e0 amb una etiqueta del L\u00edder UserkinkGroup.",
    "member": "Estats membres",
    "role-member": "Sembla membre del grup. Els seus projectes apareixen entre els projectes del grup."
  },
  "search": {
    "all-filters": "Tots els filtres",
    "banner-portal": "Tamb\u00e9 podeu cercar projectes de totes les comunitats en",
    "browse-map": "Navega per mapa",
    "by-language": "per idioma",
    "by-people": "per gent",
    "by-tag": "per etiqueta",
    "by-sdg": "per SDG",
    "filter-by-language": "Afegeix un idioma",
    "filter-by-people": "Afegeix una persona",
    "filter-by-tag": "Afegeix una etiqueta",
    "filter-by-sdg": "Afegeix un SDD",
    "filter-by-category": "Afegeix una categoria",
    "language": "idioma",
    "people": "gent",
    "tag": "etiqueta",
    "or": "o",
    "ambiguousTag": "Etiqueta ambigua",
    "subtitle-ambiguous-tag": "Aquesta etiqueta t\u00e9 diferents significats. Seleccioneu la que estigueu interessat:",
    "sdg": "SDG",
    "skills": "SkilsCity name (optional, probably does not need a translation)",
    "category": "categoria",
    "choose": "Seleccioneu entre etiquetes principals o cerca d' etiquetes",
    "filter": "filtre",
    "filters": "Filtres",
    "add-filter": "Afegeix un filtre",
    "geographic-map": "Mapa geogr\u00e0fic",
    "nothing-found": "no s' ha trobat res",
    "people-directory": "Cerca en el directori de la gent",
    "projects": "Cerca en projectes",
    "projects-tab": "Projectes ({count})",
    "projects-tab-label": "Projectes",
    "group-tab": "Grups ({count})",
    "people-tab": "Gent ({count})",
    "search-tab": "Tots ({count})",
    "peoples": "Gent",
    "groups": "Grups",
    "all": "Tot",
    "projects-section": "Projectes",
    "all-section": "Totes les entitats",
    "groups-section": "Grups",
    "people-section": "Gent",
    "result": "Resultats de la cerca",
    "search-title": "Cerca",
    "search": "Cerca grup",
    "search-for-a-tag": "Cerca una etiqueta",
    "search-all": "Cerca en totes les comunitats",
    "search-group": "Introdu\u00efu les primeres lletres del grup",
    "search-tag": "Escriu les primeres lletres de l' etiqueta",
    "search-skill": "Etiqueta de tipus d' habilitat",
    "search-user": "Introdu\u00efu el nom de les primeres lletres de la persona",
    "search-in": "Cerca projectes dins",
    "specific-tags": "Trieu des de {organizationName} etiquetes",
    "wiki-tags": "Escolliu les etiquetesomam\u00e0tiques",
    "term-is-ambigous": "Term \u00e9s ambigua. {0} Mireu els nostres suggeriments",
    "info": "Tamb\u00e9 podeu cercar projectes de totes les comunitats en",
    "geo-map": "Mapa geogr\u00e0fic",
    "tag-map": "Mapa d' etiquetes",
    "geo-map-description": "Descobreix projectes en un mapa del m\u00f3n",
    "tag-map-description": "Descobreix projetcs en un mapa d'etiqueta Wikip\u00e9dia",
    "open-map": "Obre el mapa",
    "pick-tag-classification": "Escolliu un marc d' etiquetes",
    "pick-skill-classification": "Escolliu un marc de treball d' habilitat",
    "pick-tag-preset": "O escolliu una etiqueta suggerida",
    "pick-skill-preset": "O triar una habilitat suggerida",
    "current-tag-description": "Introdu\u00efu tag tag tag tag tags primera lletra i seleccioneu l' etiqueta correcta",
    "current-skill-description": "Tipus d' etiqueta i selecciona l' habilitat correcta",
    "disambiguate": "(DISAMBIGUACI\u00d3)",
    "suggestions": "Suggeriments",
    "choose-skill": "Feu clic sobre l' habilitat seleccionada:"
  },
  "sdg": {
    "1": {
      "title": "Cap pobre"
    },
    "2": {
      "title": "Fam"
    },
    "3": {
      "title": "salut bona i ben-BeingCity name (optional, probably does not need a translation)"
    },
    "4": {
      "title": "Educaci\u00f3 de qualitat"
    },
    "5": {
      "title": "igualtat de g\u00e8nere"
    },
    "6": {
      "title": "Neteja l' aigua i la Sanici\u00f3"
    },
    "7": {
      "title": "Energia alternativa i clara"
    },
    "8": {
      "title": "Creaci\u00f3 de treball i creixement econ\u00f2mic"
    },
    "9": {
      "title": "Ind\u00e0ncia, i estructura d'innovaci\u00f3"
    },
    "10": {
      "title": "Reducci\u00f3 d'inigualitats"
    },
    "11": {
      "title": "Ciutats sostenibles i comunitats"
    },
    "12": {
      "title": "Responsable i producci\u00f3"
    },
    "13": {
      "title": "Acci\u00f3 del clima"
    },
    "14": {
      "title": "Vida sota l'aigua"
    },
    "15": {
      "title": "Vida a Terra"
    },
    "16": {
      "title": "Pau, Just\u00edcia i institucions fortes"
    },
    "17": {
      "title": "Associacions pels Objectius"
    },
    "add-short": "afegeix un SDG",
    "sdg-fulltext": "objectiu sostenible del desenvolupament"
  },
  "stats": {
    "cumulated-projects": "Projectes curatius",
    "new-projects": "Nou projecte",
    "number-projects-org": "Projectes per organitzaci\u00f3",
    "number-projects-sdg": "Projectes per SDGName",
    "number-projects-total": "Nombre total de projectes",
    "number-tags": "Etiquetes m\u00e9s usades en projectes",
    "page-title": "Estad\u00edstiques",
    "projects": "Projectes",
    "time-evolution": "Evolution temporal del projecte",
    "updated-projects": "Actualitzacions del projecte mensual",
    "created": "Creat",
    "updated": "Actualitzat"
  },
  "status": {
    "complete": "finalitzada",
    "completed": "finalitzada",
    "cancel": "cancel\u00b7 la",
    "canceled": "cancel\u00b7 lat",
    "ended": "Fi",
    "ongoing": "En curs",
    "private": "privat",
    "public": "public",
    "running": "executant- se",
    "title": "Quin \u00e9s l'estat de la vida del projecte?",
    "toreview": "a revisar",
    "updated": "Estat del projecte actualitzat",
    "na": "cap"
  },
  "tag": {
    "add-specific": "Crea etiquetes per organitzar projectes",
    "add-specific-info": "Aquestes etiquetes ho fan possible per organitzar projectes a m\u00e9s de categories (exemples: Mranster 2 LiSc 1], AlexandrMAT 1.001, l'any 202223 192). S\u00f3n espec\u00edfics de la seva organitzaci\u00f3. S\u00f3n \u00fatils per filtrar els vostres projectes a la cerca.",
    "add-project-tag": "Poseu etiquetes cap endavant per enlla\u00e7ar projectes pel tema",
    "add-profile-tag": "Poseu habilitats cap endavant pels perfils dels vostres usuaris",
    "add-project-tag-info": "Quan un usuari crea un projecte, poden afegir una etiqueta tem\u00e0tica de la Viquip\u00e8dia (p. ex. bioqu\u00edmica, f\u00edsica, etc.). Aix\u00f2 fa m\u00e9s f\u00e0cil trobar el projecte i millorar les recomanacions del projecte per la similitud tem\u00e0tica. Podeu ressaltar les etiquetes orgm\u00e0tiques importants per la vostra organitzaci\u00f3.",
    "edit": "Edita etiquetes",
    "title": "Etiquetes"
  },
  "team": {
    "add": "Afegeix membres / grups",
    "edit": "Edita el membre de l' equip",
    "group-members": "Membres de grup",
    "project-members": "Membres del projecte",
    "no-user-message": "No es correspon cap usuari a la cerca",
    "remove-user-confirm": "Esteu segur que voleu eliminar aquest usuari del projecte?",
    "remove-group-confirm": "Esteu segur que voleu eliminar aquest grup del projecte?",
    "team": "Equip"
  },
  "template": {
    "edit-tags": "Edita etiquetes",
    "blog-content": "Plantilla pel contingut del bloc",
    "blog-title": "Plantilla per al t\u00edtol del bloc",
    "advancement-goal-title": "plantilla per al t\u00edtol de l' objectiu",
    "advancement-goal-content": "plantilla per al contingut de l' objectiu",
    "category": "Categoria de plantilla",
    "description": "Plantilla per a la descripci\u00f3",
    "language": "Plantilla d' idioma",
    "info": "Si voleu suggerir als usuaris com organitzar el seu projecte en una categoria espec\u00edfica, podeu crear una plantilla per aquesta categoria. Llavors, quan un usuari crear\u00e0 un projecte en aquesta categoria, el projecte ser\u00e0 inicials amb el text que heu definit a la plantilla. Aquest text est\u00e0 dissenyat com a guia per als usuaris.",
    "no-tag-set": "No s' ha establert cap etiqueta per ara.",
    "placeholder-purpose": "objectiu del projecte",
    "placeholder-title": "Lloc de substituci\u00f3 del t\u00edtol",
    "tags": "Etiquetes de plantilla",
    "title": "Plantilles",
    "tips-category": "Seleccioneu una categoria a la que s' aplicar\u00e0 la vostra plantilla."
  },
  "tips": {
    "background-color": "Aquest color es mostrar\u00e0 darrera del text.",
    "category-delete": "Nom\u00e9s podeu esborrar una categoria si la categoria no cont\u00e9 cap projecte. Si us plau, transferir tots els projectes de la categoria a altres categories.",
    "category-image": "Imatge usada per il\u00b7 lustrar una categoria. No \u00e9s necessari si voleu simplement mostrar un color. Amplada m\u00ednima: 1024px, al\u00e7ada m\u00ednima: 400px",
    "limit-publication-to-reviewers": "Voleu limitar la publicaci\u00f3 dels projectes als revisors ?",
    "organization-name": "Aquest nom s' usar\u00e0 per identificar la vostra comunitat en p\u00e0gines espec\u00edfiques de la comunitat (p. ex: p\u00e0gina d' estad\u00edstiques).",
    "organization-title": "El t\u00edtol del portal apareixer\u00e0 en el cartell de la vostra p\u00e0gina de benvinguda. Vista pr\u00e8via a sobre.",
    "organization-email": "Contacta amb el teu portal.",
    "organization-language": "L' idioma per omissi\u00f3 del seu portal.",
    "organization-visibility": "Voleu un enlla\u00e7 al portal des del portal principal dels projectes?",
    "organization-logo": "El logotip apareixer\u00e0 al portal pare en un fons blanc. Si el logotip que heu pujat pr\u00e8viament no \u00e9s compatible amb un fons blanc, seleccioneu un color de fons a sota."
  },
  "toasts": {
    "abuse-report": {
      "success": "S' ha informat amb \u00e8xit del contingutName",
      "error": "Error durant l' informe del contingut"
    },
    "announcement-create": {
      "success": "L' anunci s' ha creat correctament",
      "error": "Error durant la creaci\u00f3 de l' extracte"
    },
    "announcement-delete": {
      "success": "L' anunci s' ha esborrat correctamentName",
      "error": "Error durant l' eliminaci\u00f3 de l' extracte"
    },
    "announcement-update": {
      "success": "L' anunci s' ha actualitzat correctamentName",
      "error": "Error durant l' actualitzaci\u00f3 de l' anunci"
    },
    "bug-report": {
      "success": "S' ha informat amb \u00e8xit de l' errorName",
      "error": "Error durant l' informe d' error"
    },
    "category-template-update": {
      "success": "La plantilla de categoria s' ha actualitzat correctament",
      "error": "Error durant l' actualitzaci\u00f3 de la plantilla de categoria"
    },
    "category-update": {
      "success": "La categoria s' ha actualitzat correctament",
      "error": "Error durant l' actualitzaci\u00f3 de la categoria"
    },
    "categories-reorder": {
      "success": "L' ordre de categories s' ha actualitzat correctament",
      "error": "Error durant l' actualitzaci\u00f3 de l' ordre de categories"
    },
    "comment-create": {
      "success": "El comentari s' ha afegit correctament",
      "error": "Error durant la creaci\u00f3 de comentaris"
    },
    "comment-delete": {
      "success": "El comentari s' ha esborrat correctament",
      "error": "Error durant l' esborrat de comentaris"
    },
    "comment-update": {
      "success": "El comentari s' ha actualitzat correctament",
      "error": "Error durant l' actualitzaci\u00f3 del comentari"
    },
    "contact": {
      "success": "La vostra petici\u00f3 de contactes s' ha posat al compte",
      "error": "Error en enviar el formulari"
    },
    "description-update": {
      "success": "La descripci\u00f3 s' ha actualitzat correctament",
      "error": "Error durant l' actualitzaci\u00f3 de la descripci\u00f3"
    },
    "faq-create": {
      "success": "L' ajuda personalitzada s' ha creat correctament",
      "error": "Error durant la creaci\u00f3 d' ajuda personalitzada"
    },
    "faq-delete": {
      "success": "L' ajuda personalitzada s' ha esborrat correctament",
      "error": "Error durant l' esborrat d' ajuda personalitzada"
    },
    "faq-update": {
      "success": "L' ajuda personalitzada s' ha actualitzat correctament",
      "error": "Error durant l' actualitzaci\u00f3 d' ajuda personalitzada"
    },
    "file-create": {
      "success": "El fitxer s' ha afegit correctament",
      "error": "Error durant la creaci\u00f3 de fitxer"
    },
    "file-delete": {
      "success": "El fitxer s' ha esborrat correctament",
      "error": "Error durant l' esborrat de fitxers"
    },
    "file-update": {
      "success": "El fitxer s' ha actualitzat correctament",
      "error": "Error durant l' actualitzaci\u00f3 del fitxer"
    },
    "goal-create": {
      "success": "L' objectiu s' ha creat correctament",
      "error": "Error durant la creaci\u00f3 de l' objectiu"
    },
    "goal-delete": {
      "success": "L' objectiu s' ha esborrat correctament",
      "error": "Error durant l' esborrat de l' objectiu"
    },
    "goal-update": {
      "success": "L' objectiu s' ha actualitzat correctament",
      "error": "Error durant l' actualitzaci\u00f3 de l' objectiu"
    },
    "blog-delete": {
      "success": "L' entrada del bloc s' ha esborrat correctament",
      "error": "Error durant l' eliminaci\u00f3 de l' entrada del bloc"
    },
    "blog-create": {
      "success": "L' entrada del bloc s' ha creat correctament",
      "error": "Error durant la creaci\u00f3 de l' entrada del bloc"
    },
    "blog-update": {
      "success": "L' entrada del bloc s' ha actualitzat correctamentName",
      "error": "Error durant l' actualitzaci\u00f3 de bloc"
    },
    "group-added": {
      "success": "El grup s' ha afegit correctament",
      "error": "Error durant l' afegit del grup"
    },
    "link-already-exists": "Aquest enlla\u00e7 ja existeix",
    "link-create": {
      "success": "L' enlla\u00e7 s' ha afegit correctament",
      "error": "Error durant la creaci\u00f3 de l' enlla\u00e7"
    },
    "link-delete": {
      "success": "L' enlla\u00e7 s' ha esborrat correctamentName",
      "error": "Error durant l' esborrat de l' enlla\u00e7"
    },
    "link-update": {
      "success": "L' enlla\u00e7 s' ha actualitzat correctamentName",
      "error": "Error durant l' actualitzaci\u00f3 de l' enlla\u00e7"
    },
    "linked-project-create": {
      "success": "Els projectes enlla\u00e7ats s'han afegit correctament",
      "error": "Error durant la creaci\u00f3 de projectes enlla\u00e7ats"
    },
    "linked-project-delete": {
      "success": "El projecte enlla\u00e7at s' ha esborrat correctament",
      "error": "Error durant l' esborrat del projecte enlla\u00e7at"
    },
    "linked-project-update": {
      "success": "El projecte enlla\u00e7at s' ha actualitzat amb \u00e8xitName",
      "error": "Error durant l' actualitzaci\u00f3 del projecte enlla\u00e7at"
    },
    "location-create": {
      "success": "La ubicaci\u00f3 s' ha afegit correctament",
      "error": "Error durant la creaci\u00f3 de l' empla\u00e7ament"
    },
    "location-delete": {
      "success": "La ubicaci\u00f3 s' ha esborrat correctament",
      "error": "Error durant l' esborrat de la localitzaci\u00f3"
    },
    "location-update": {
      "success": "La localitzaci\u00f3 s' ha actualitzat correctament",
      "error": "Error durant l' actualitzaci\u00f3 de la localitzaci\u00f3"
    },
    "organization-general-update": {
      "success": "S' han actualitzat correctament les informacions generals del portalName",
      "error": "Error durant l' actualitzaci\u00f3 de les informacions generals del portal"
    },
    "organization-tag-create": {
      "success": "L' etiqueta s' ha afegit amb \u00e8xit a l' organitzaci\u00f3",
      "error": "Error durant la creaci\u00f3 de l' etiqueta"
    },
    "organization-tag-delete": {
      "success": "L' etiqueta s' ha esborrat amb \u00e8xit de l' organitzaci\u00f3Name",
      "error": "Error durant l' esborrat de l' etiqueta"
    },
    "group-create": {
      "success": "S' ha creat amb \u00e8xit el grupName",
      "error": "Error durant la creaci\u00f3 de grup"
    },
    "group-edit": {
      "success": "El grup s' ha actualitzat amb \u00e8xitName",
      "error": "Error durant l' actualitzaci\u00f3 del grup"
    },
    "project-categories-update": {
      "success": "Les categories del projecte s' han actualitzat correctament",
      "error": "Error durant l' actualitzaci\u00f3 de les categories del projecte"
    },
    "project-create": {
      "success": "El projecte s' ha creat correctament",
      "error": "Error durant la creaci\u00f3 del projecte"
    },
    "project-destroy": {
      "success": "El projecte s' ha esborrat correctament",
      "error": "Error durant l' esborrat del projecte"
    },
    "project-edit": {
      "success": "El projecte s' ha actualitzat amb \u00e8xitName",
      "error": "Error durant l' actualitzaci\u00f3 del projecte"
    },
    "project-duplication": {
      "success": "El projecte s' ha duplicat correctament",
      "error": "Error durant la duplicaci\u00f3 del projecte"
    },
    "project-quit": {
      "success": "Heu deixat el projecte amb \u00e8xit",
      "error": "Error durant l' operaci\u00f3"
    },
    "project-life-status-update": {
      "success": "L' estat de la vida del projecte s' ha actualitzat correctament"
    },
    "project-message-create": {
      "success": "El missatge intern s' ha afegit correctament",
      "error": "Error durant la creaci\u00f3 del missatge intern"
    },
    "project-message-delete": {
      "success": "El missatge intern s' ha esborrat correctamentName",
      "error": "Error durant l' eliminaci\u00f3 del missatge intern"
    },
    "project-message-update": {
      "success": "El missatge intern s' ha actualitzat correctamentName",
      "error": "Error durant l' actualitzaci\u00f3 del missatge intern"
    },
    "project-organizations-update": {
      "success": "Les organitzacions del projecte s' han actualitzat amb \u00e8xit",
      "error": "Error durant l' actualitzaci\u00f3 de les organitzacions del projecte"
    },
    "project-visibility-update": {
      "success": "La visibilitat del projecte s' ha actualitzat correctament"
    },
    "review-create": {
      "success": "La revisi\u00f3 s' ha afegit correctament",
      "error": "Error durant la creaci\u00f3 de revisi\u00f3"
    },
    "review-delete": {
      "success": "La revisi\u00f3 s' ha esborrat correctament",
      "error": "Error durant l' esborrat de revisi\u00f3"
    },
    "review-update": {
      "success": "La revisi\u00f3 s' ha actualitzat correctament",
      "error": "Error durant l' actualitzaci\u00f3 de revisi\u00f3"
    },
    "sdgs-update": {
      "success": "Els SDG s' han actualitzat correctament",
      "error": "Error durant l' actualitzaci\u00f3 de SDGs"
    },
    "team-member-create": {
      "success": "L' usuari s' ha afegit correctament",
      "error": "Error durant l' afegit de l' usuari"
    },
    "team-member-delete": {
      "success": "L' usuari s' ha esborrat correctament",
      "error": "Error durant l' esborrat de l' usuari"
    },
    "team-group-delete": {
      "success": "El grup s' ha esborrat correctament",
      "error": "Error durant l' esborrat del grup"
    }
  },
  "success": {
    "created": "S' ha creat correctament. Error message",
    "updated": "S' ha actualitzat correctament. Error message",
    "deleted": "S' ha esborrat correctament. Error message"
  },
  "portal": {
    "sub-title": "Descobrir portals que pertanyen a altres organitzacions. Navegar, inspirar-te i contactar!"
  },
  "welcome-modal": {
    "title": "Benvingut als projectes portals de {0}",
    "success": " 1] El vostre compte s' ha creat correctament!",
    "instruction": "Abans de comen\u00e7ar a gaudir de la plataforma, has de completar el teu perfil.",
    "guidance": "Aix\u00f2 nom\u00e9s portar\u00e0 un parell de minuts i us guiarem pel cam\u00ed.",
    "complete-later": "I Guadalll fer aix\u00f2 m\u00e9s tard",
    "complete-now": "Deixa'ls anar!"
  },
  "notifications": {
    "header": "Notificacions",
    "title": "Arranjaments de les notificacions",
    "tabs": {
      "email": "Notificacions de correu electr\u00f2nicComment",
      "options": {
        "yes": "S\u00ed",
        "no": "No"
      }
    },
    "project": {
      "title": "Notificaci\u00f3 del projecte",
      "changes": "Canvia les notificacions",
      "reviews": "Revisi\u00f3 de les notificacions",
      "members": "Notificacions dels membres",
      "applications": "Notificacions de les aplicacions",
      "blogEntries": "Notificacions d' entrades del blocComment"
    },
    "projects": {
      "title": "Notificacions que rebeu per correu electr\u00f2nic:",
      "follow": "Projectes que seguiu",
      "follow-sub": "Tingueu en compte quan s' han modificat els projectes que heu obtingut",
      "member": "S' ha afegit com a membre de l' equip",
      "member-sub": "Se us notificar\u00e0 quan alg\u00fa us afegeix com a membre d' un equip en un projecte",
      "comment": "Comentaris",
      "comment-sub": "Se't va notificar quan alg\u00fa comenta el teu projecte",
      "internal-message": "Missatges interns",
      "internal-message-sub": "Tingueu en compte quan alg\u00fa afegeix un missatge intern al vostre projecte",
      "project": "Els vostres projectes",
      "project-sub": "Tingueu en compte quan altres membres de l' equip modifiquen els vostres projectes",
      "announcement": "Anuncis",
      "announcement-sub": "Tingueu en compte quan es publiquen noves declaracions al lloc web",
      "review": "Preparat per revisar",
      "review-sub": "Quan sou revisista d'un projecte, sigueu notificats quan un projecte est\u00e0 preparat per a ser revisat per tu",
      "reviewed": "Ha estat revisada",
      "reviewed-sub": "Quan el vostre projecte est\u00e0 preparat per revisar, se us notificar\u00e0 quan el revisador del projecte ha enviat la seva revisi\u00f3",
      "reply": "Respon al vostre comentari",
      "reply-sub": "Ser notificat quan alg\u00fa respon al teu comentari"
    },
    "follow": {
      "title": "Notificaci\u00f3 seg\u00fcent",
      "changes": "Canvia les notificacions",
      "reviews": "Revisi\u00f3 de les notificacions",
      "blogEntries": "Notificacions d' entrades del blocComment"
    },
    "organization": {
      "added": "Nou usuari a notificaci\u00f3 d' organitzaci\u00f3",
      "access": "Notificaci\u00f3 de peticions d' acc\u00e9s",
      "access-sub": "Tingueu en compte quan un usuari sol\u00b7 licita acc\u00e9s a la vostra organitzaci\u00f3",
      "invitation": "Notificaci\u00f3 d' invitaci\u00f3",
      "invitation-sub": "Se us notificar\u00e0 quan expirar\u00e0 un enlla\u00e7 d' invitaci\u00f3",
      "instruction": "Notificaci\u00f3 d' instrucci\u00f3",
      "instruction-sub": "Tingueu en compte quan es publica una nova instrucci\u00f3"
    },
    "read-all": "Llegeix totes les notificacions",
    "type": {
      "comment": "{sender} va comentar {project}",
      "project_message": "{sender} va deixar un missatge intern {project}",
      "reply": "{sender} va respondre al vostre comentari en {project}",
      "review": "{sender} revisat el projecte {project}",
      "ready_for_review": "{sender} va marcar el seu projecte per revisar. Ara podeu revisar el projecte {project}",
      "project_updated": "12154654 actualitzat El projecte {project}",
      "group_member_added": "{sender} va afegir el grup {group} com a membre del projecte 13215446",
      "group_member_added_self": "{sender} va afegir al grup {group} que sou part del projecte {project}",
      "group_member_removed_other": "{sender} ha eliminat un grup de membres del projecte 1321545",
      "group_member_removed": "{sender} ha eliminat un grup de membres del projecte 1321545",
      "member_added_self": "{sender} us va afegir a projectar {project}",
      "member_updated_self": "El vostre paper en el projecte {project} ha estat actualitzat per {sender}",
      "member_added": "{sender} va afegir un membre al projecte 1321545",
      "member_updated": "{sender} actualitzat el paper de {user} en el projecte {project}",
      "member_removed": "{sender} eliminat {user} de l'equip del projecte {project}",
      "announcement": "{sender} va publicar una nova declaraci\u00f3 al projecte {project}",
      "application": "{applicant} aplicat a la vostra declaraci\u00f3 {announcement} en el projecte {project}",
      "blog_entry": "{sender} va publicar una nova entrada al projecte {project}",
      "invitation_reminder": "Una invitaci\u00f3 que heu creat expirar\u00e0 aviat",
      "invitation_today_reminder": "Un {link} que heu creat pel grup {today_group} expirar\u00e0 avui",
      "invitation_week_reminder": "Un {link} que heu creat pel grup {week_group} expirar\u00e0 en una setmanaName",
      "register-link": "Registra l' enlla\u00e7",
      "access_request": "Respon a {access_request_nb} sota demanda d'acc\u00e9s ((s)!",
      "pending_access_requests": "Respon a {requests_count} sota demanda d'acc\u00e9s ((s)!"
    },
    "empty": "No teniu notificacions"
  },
  "recommendations": {
    "empty": "No tens recomanacions",
    "connect-to": "Potser voldreu connectar amb",
    "title": "Recomanat per a v\u00f3s",
    "is-featured": "(Fatuta)",
    "more-projects": "Descobreix m\u00e9s projectes",
    "more-profiles": "Descobriu m\u00e9s perfils",
    "projects": {
      "title": "Projectes recomanats"
    },
    "people": {
      "title": "Persones recomanades"
    }
  },
  "event": {
    "no-event": "Encara no hi ha esdeveniment.",
    "calendar": {
      "title": "Calendari",
      "future": "Futur",
      "past": "Passat",
      "month": {
        "01": {
          "short": "Mare?",
          "long": "gener"
        },
        "02": {
          "short": "FebMarch",
          "long": "febrer"
        },
        "03": {
          "short": "mar",
          "long": "Mar\u00e7"
        },
        "04": {
          "short": "AbrMay short",
          "long": "abril"
        },
        "05": {
          "short": "maig",
          "long": "maig"
        },
        "06": {
          "short": "JunJuly",
          "long": "juny"
        },
        "07": {
          "short": "JulAugust",
          "long": "juliol"
        },
        "08": {
          "short": "AgoSeptember",
          "long": "agost"
        },
        "09": {
          "short": "set",
          "long": "setembre"
        },
        "10": {
          "short": "Oct",
          "long": "Octubre"
        },
        "11": {
          "short": "Nov",
          "long": "novembre"
        },
        "12": {
          "short": "Des",
          "long": "desembre"
        }
      }
    },
    "create": {
      "title": "Afegeix un esdeveniment de calendari",
      "button": "Afegeix"
    },
    "delete": {
      "title": "Voleu esborrar l' esdeveniment?",
      "message": "Voleu eliminar aquest esdeveniment?",
      "success": "Esdeveniment esborrat",
      "error": "Error en intentar eliminar l' esdeveniment"
    },
    "save": {
      "success": "Esdeveniment desat",
      "error": "Error en intentar desar l' esdeveniment"
    },
    "drawer": {
      "create": "Afegeix un esdeveniment de calendari",
      "edit": "Edita un esdeveniment de calendari"
    },
    "form": {
      "title": {
        "label": "Nom de l' esdeveniment *",
        "placeholder": "Ex. 1r sem. examen",
        "required": "Es requereix el nom"
      },
      "content": {
        "label": "Informaci\u00f3",
        "placeholder": "Afegeix informaci\u00f3 quant a aquest esdeveniment"
      },
      "event_date": {
        "label": "Data de l' esdeveniment *",
        "placeholder": "Seleccioneu la data",
        "required": "Es requereix la data"
      },
      "people_groups": {
        "label": "Grup objectiu(s)",
        "notice": "Seleccioneu el grup(s) que veur\u00e0 aquest esdeveniment",
        "select-all": "Selecciona- ho tot",
        "filter": "Grups de filtre",
        "all": "Tots els grups",
        "public": "P\u00fablic"
      }
    },
    "group-label": "Grup:",
    "groups-label": "Grups:"
  },
  "news": {
    "create": {
      "title": "Crea una not\u00edcia"
    },
    "delete": {
      "title": "Esborro not\u00edcies?",
      "message": "Voleu esborrar aquestes not\u00edcies?",
      "success": "S' han esborrat not\u00edcies",
      "error": "Error en intentar esborrar les not\u00edcies"
    },
    "save": {
      "success": "Not\u00edcies desades",
      "error": "Error en intentar desar les not\u00edcies"
    },
    "form": {
      "image": {
        "label": "Imatge"
      },
      "title": {
        "label": "T\u00edtol *",
        "required": "Es requereix el t\u00edtol",
        "placeholder": "el t\u00edtol de les not\u00edcies"
      },
      "content": {
        "label": "Contingut *",
        "required": "Es requereix el contingut"
      },
      "publication_date": {
        "label": "Data de publicaci\u00f3 *",
        "required": "Es requereix la data de publicaci\u00f3"
      },
      "groups": {
        "label": "Grup objectiu(s)",
        "notice": "Seleccioneu el grup(s) que veur\u00e0 aquesta not\u00edcia",
        "select-all": "Selecciona- ho tot",
        "filter": "Grups de filtre"
      }
    },
    "list": {
      "title": "Not\u00edcies",
      "create": "Crea",
      "read-more": "Lectura"
    },
    "page": {
      "others": "Altres not\u00edcies"
    },
    "drawer": {
      "title": "Edita not\u00edcies"
    }
  },
  "instructions": {
    "create": {
      "title": "Afegeix una instrucci\u00f3"
    },
    "delete": {
      "title": "Esborro les instruccions?",
      "message": "Voleu eliminar aquesta instrucci\u00f3?",
      "success": "S' ha esborrat l' instrucci\u00f3",
      "error": "S' ha produ\u00eft un error en intentar esborrar la instrucci\u00f3"
    },
    "save": {
      "success": "S' ha desat una instrucci\u00f3",
      "error": "Error en intentar desar les instruccions"
    },
    "form": {
      "title": {
        "label": "T\u00edtol *",
        "required": "Es requereix el t\u00edtol",
        "placeholder": "el t\u00edtol de l' instrucci\u00f3"
      },
      "content": {
        "label": "Contingut *",
        "required": "Es requereix el contingut"
      },
      "publication_date": {
        "label": "Data de publicaci\u00f3 *",
        "required": "Es requereix la data de publicaci\u00f3"
      },
      "groups": {
        "label": "Grup objectiu(s)",
        "notice": "Seleccioneu el grup(s) que veur\u00e0 aquesta instrucci\u00f3",
        "select-all": "Selecciona- ho tot",
        "filter": "Grups de filtre"
      },
      "notify": {
        "label": "Notificaci\u00f3",
        "notice": "Si se selecciona, tothom no ser\u00e0 notificat de la nova instrucci\u00f3",
        "button": "Envia una notificaci\u00f3"
      }
    },
    "list": {
      "title": "Instruccions",
      "create": "Afegeix",
      "read-more": "Lectura"
    },
    "drawer": {
      "title": "Edita instrucci\u00f3"
    }
  },
  "chat": {
    "drawer": {
      "title": "Afegeix una plataforma de xat",
      "notice": "Podeu afegir un enlla\u00e7 a la plataforma de xat. Nom\u00e9s ser\u00e0 visible pels vostres usuaris connectats.",
      "url": {
        "label": "Enlla\u00e7 a la plataforma de xat",
        "notice": "Enganxa aqu\u00ed l' enlla\u00e7 a la plataforma",
        "placeholder": "Enganxa l' URL (https://...)"
      },
      "wording": {
        "label": "Paraula d' enlla\u00e7",
        "notice": "Quin bot\u00f3 s' ha de mostrar (ex: uniu xat, uniu- vos al qu\u00e8...) - 12 cotxe m\u00e0xim.",
        "placeholder": "ex: un xat"
      },
      "success": "S' ha desat l' arranjament de xat",
      "error": "Error en desar els par\u00e0metres de xat"
    },
    "data": {
      "link": "Enlla\u00e7:",
      "wording": "Paraula de bot\u00f3:",
      "no-link": "(res establert)",
      "no-wording": "(res establert)"
    }
  },
  "featured-projects": {
    "drawer": {
      "title": "Afegeix projectes de representaci\u00f3",
      "max-pick-reached": "Heu arribat al nombre m\u00e0xim de projectes que mostren"
    },
    "save": {
      "success": "S' han desat projectes de caracter\u00edstiques",
      "error": "Error en intentar desar els projectes de caracter\u00edstiques"
    }
  },
  "message": {
    "error-login": "Hi ha hagut un error durant la sessi\u00f3. Torneu-ho a provar.",
    "failed": "Error en enviar el missatge. Torneu-ho a provar.",
    "leave-confirmation": "Esteu a punt de deixar la p\u00e0gina amb dades sense desar.",
    "sent": "Missatge enviat",
    "redirect": "Redirigeix en progr\u00e9s",
    "error": {
      "unauthorized": "Sense autoritzar: S' ha denegat l' acc\u00e9s degut a les credencials no v\u00e0lides.",
      "unprocessable-entity": "Entitat no es pot processar: no es pot processar les instruccions contingudes.",
      "bad-gateway": "Portal incorrecte: El servidor ha trobat un error temporal i no ha pogut completar la vostra petici\u00f3."
    }
  },
  "people-groups": {
    "browse-tree": "Navega per l' arbre de grups"
  },
  "geocoding": {
    "error": "Error durant la geocosi\u00f3 d' adre\u00e7a",
    "no-results": "No s' ha trobat cap resultat per aquesta adre\u00e7a",
    "choose-method": "Per afegir una localitzaci\u00f3, escolliu un m\u00e8tode d' entrada:",
    "click-method": "Cliqueu al mapa",
    "click-method-no-geocoding": "Afegeix una ubicaci\u00f3",
    "click-method-notice": "Cliqueu al mapa per escollir la localitzaci\u00f3",
    "form-method": "Introdu\u00efu l' adre\u00e7a",
    "form-method-notice": "Introdu\u00efu l' adre\u00e7a al camp de sota",
    "address": "Adre\u00e7a",
    "delete-location": "Esborra la localitzaci\u00f3",
    "confirm-delete-location": "Esteu segur que voleu esborrar aquesta ubicaci\u00f3?",
    "filter-by-type": "Filtre per tipus",
    "form-placeholder": "Carrer, ciutat, Pa\u00eds",
    "pick-location": "Escull una de les posicions suggerides clicant- hi",
    "found-number": "S' han trobat {number} localitzacions(s)",
    "search": "Cerca",
    "feature-type": {
      "house": "Casa",
      "street": "Carrer",
      "locality": "Localitat",
      "district": "Districtebelize. kgm",
      "city": "Ciutat",
      "county": "Pa\u00eds",
      "state": "Estat",
      "country": "Pa\u00eds",
      "other": "Altres"
    }
  },
  "card-list": {
    "list": "Llista",
    "grid": "Graella"
  }
}
